msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pie register\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-17 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-17 11:24+0800\n"
"Last-Translator: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language-Team: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../classes/base.php:104
msgid "Pie Register - Login"
msgstr "Pie Register - 登录"

#: ../classes/base.php:117
msgid "Pie Register - Registration"
msgstr "Pie Register - 注册"

#: ../classes/base.php:130
msgid "Pie Register - Forgot Password"
msgstr "Pie Register - 忘记密码"

#: ../classes/base.php:143
msgid "Pie Register - Profile"
msgstr "Pie Register - 个人资料"

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Afghanistan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Albania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Algeria"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "American Samoa"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Andorra"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Angola"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Argentina"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Armenia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Australia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Austria"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Azerbaijan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bahamas"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bahrain"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bangladesh"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Barbados"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Belarus"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Belgium"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Belize"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Benin"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bermuda"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bhutan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bolivia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Botswana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Brazil"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Brunei"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Bulgaria"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Burkina Faso"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Burundi"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Cambodia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Cameroon"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Canada"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Cape Verde"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Central African Republic"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Chad"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Chile"
msgstr "子项目"

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Colombia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Comoros"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Congo"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Costa Rica"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156
msgid "Côte d'Ivoire"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Croatia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Cuba"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Cyprus"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Czech Republic"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Denmark"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Djibouti"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Dominica"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Dominican Republic"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "East Timor"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Ecuador"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Egypt"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "El Salvador"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Eritrea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Estonia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Ethiopia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Fiji"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Finland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "France"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Gabon"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Gambia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Georgia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Germany"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Ghana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Greece"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Greenland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Grenada"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Guam"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Guatemala"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Guinea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Guyana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Haiti"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Honduras"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Hungary"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Iceland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "India"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Indonesia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Iran"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Iraq"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Ireland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Israel"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Italy"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Jamaica"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Japan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Jordan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Kenya"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Kiribati"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "North Korea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "South Korea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Kuwait"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Laos"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Latvia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Lebanon"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Lesotho"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Liberia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Libya"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Liechtenstein"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Lithuania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Luxembourg"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Macedonia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Madagascar"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Malawi"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Malaysia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Maldives"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mali"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Malta"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Marshall Islands"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mauritania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mauritius"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mexico"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Micronesia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Moldova"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Monaco"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mongolia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Montenegro"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Morocco"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Mozambique"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Myanmar"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Namibia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Nauru"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Nepal"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Netherlands"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "New Zealand"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Nicaragua"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Niger"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Nigeria"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Norway"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Oman"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Pakistan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Palau"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Palestine"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Panama"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Papua New Guinea"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Paraguay"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Peru"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Philippines"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Poland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Portugal"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Puerto Rico"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Qatar"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Romania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Russia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Rwanda"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Saint Lucia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Samoa"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "San Marino"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Senegal"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Seychelles"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sierra Leone"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Singapore"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Slovakia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Slovenia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Solomon Islands"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Somalia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "South Africa"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Spain"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sri Lanka"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sudan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sudan, South"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Suriname"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Swaziland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Sweden"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Switzerland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Syria"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Tajikistan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Tanzania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Thailand"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Togo"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Tonga"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Tunisia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Turkey"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Turkmenistan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Tuvalu"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Uganda"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Ukraine"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "United Arab Emirates"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "United Kingdom"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "United States"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Uruguay"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Uzbekistan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Vanuatu"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Vatican City"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Venezuela"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Vietnam"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Yemen"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Zambia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:156 ../classes/base.php:629
msgid "Zimbabwe"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Alabama"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Alaska"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Arizona"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Arkansas"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "California"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Colorado"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Connecticut"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Delaware"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "District of Columbia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Florida"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Hawaii"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Idaho"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Illinois"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Indiana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Iowa"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Kansas"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Kentucky"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Louisiana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Maine"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Maryland"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Massachusetts"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Michigan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Minnesota"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Mississippi"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Missouri"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Montana"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Nebraska"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Nevada"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "New Hampshire"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "New Jersey"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "New Mexico"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "New York"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "North Carolina"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "North Dakota"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Ohio"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Oklahoma"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Oregon"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Pennsylvania"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Rhode Island"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "South Carolina"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "South Dakota"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Tennessee"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Texas"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Utah"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Vermont"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Virginia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Washington"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "West Virginia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Wisconsin"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Wyoming"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Armed Forces Europe"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:160 ../classes/base.php:629
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Alberta"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "British Columbia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Manitoba"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "New Brunswick"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Newfoundland and Labrador"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Northwest Territories"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Nova Scotia"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Nunavut"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Ontario"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Prince Edward Island"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Quebec"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Saskatchewan"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:164 ../classes/base.php:629
msgid "Yukon"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:170
msgid "Default User Registration Template"
msgstr "默认用户注册模板"

#: ../classes/base.php:171 ../classes/base.php:914
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:412 ../menus/pieregisterSettings.php:361
msgid "Admin Verification"
msgstr "管理员验证"

#: ../classes/base.php:172 ../classes/base.php:915
msgid "E-Mail Verification"
msgstr "邮件验证"

#: ../classes/base.php:173 ../classes/base.php:916
msgid "Thank You Message"
msgstr "感谢你的来信"

#: ../classes/base.php:174 ../classes/base.php:917
msgid "Pending Payment"
msgstr "待付款"

#: ../classes/base.php:175 ../classes/base.php:918
msgid "Payment Success"
msgstr "付款成功"

#: ../classes/base.php:176 ../classes/base.php:919
msgid "Payment Faild"
msgstr "付款字段"

#: ../classes/base.php:177 ../classes/base.php:920
msgid "Pending Payment Reminder"
msgstr "待付款提醒"

#: ../classes/base.php:178 ../classes/base.php:921
msgid "E-Mail Verification Reminder"
msgstr "邮件验证提醒"

#: ../classes/base.php:179 ../classes/base.php:922
msgid "Forgot Password Notification"
msgstr "忘记密码通知"

#: ../classes/base.php:180
msgid "Email Edit Verification"
msgstr "邮箱编辑验证"

#: ../classes/base.php:181
msgid "Current Email Edit Verification"
msgstr "当前的邮箱编辑验证"

#: ../classes/base.php:200 ../classes/base.php:939
msgid "New User Registration"
msgstr "新用户注册"

#: ../classes/base.php:342 ../pie-register.php:806
msgid "Registration Form"
msgstr "注册表单"

#: ../classes/base.php:343
msgid "Please fill the form below to register."
msgstr "请填写下面的表单进行注册。"

#: ../classes/base.php:352 ../login_form.php:246
#: ../menus/PieRegEditForm.php:441 ../menus/PieRegImportExport.php:101
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../classes/base.php:364 ../classes/base.php:559
#: ../menus/PieRegImportExport.php:121 ../pie-register.php:1664
#: ../pie-register.php:1685
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: ../classes/base.php:366 ../classes/registration_form.php:121
msgid "Confirm E-mail"
msgstr "确认邮箱"

#: ../classes/base.php:379 ../login_form.php:254
#: ../menus/pieregisterSettings.php:173
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../classes/base.php:381 ../classes/registration_form.php:92
#: ../pie-register.php:2482
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ../classes/base.php:402 ../menus/PieRegImportExport.php:105
#: ../menus/pieregisterSettings.php:781 ../menus/pieregisterSettings.php:885
msgid "First Name"
msgstr "姓"

#: ../classes/base.php:403 ../classes/registration_form.php:150
#: ../menus/PieRegImportExport.php:109 ../menus/pieregisterSettings.php:791
#: ../menus/pieregisterSettings.php:895 ../pie-register.php:2752
msgid "Last Name"
msgstr "名"

#: ../classes/base.php:412 ../classes/base.php:559
#: ../menus/PieRegEditForm.php:443 ../menus/PieRegImportExport.php:125
#: ../menus/pieregisterSettings.php:809 ../menus/pieregisterSettings.php:905
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: ../classes/base.php:420 ../menus/PieRegEditForm.php:444
#: ../menus/pieregisterSettings.php:819 ../menus/pieregisterSettings.php:915
msgid "AIM"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:428 ../menus/PieRegEditForm.php:445
#: ../menus/pieregisterSettings.php:829 ../menus/pieregisterSettings.php:925
msgid "Yahoo IM"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:436 ../menus/PieRegEditForm.php:446
#: ../menus/pieregisterSettings.php:839 ../menus/pieregisterSettings.php:935
msgid "Jabber / Google Talk"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:444 ../menus/PieRegEditForm.php:447
#: ../menus/pieregisterSettings.php:859 ../menus/pieregisterSettings.php:867
#: ../menus/pieregisterSettings.php:955
msgid "About Yourself"
msgstr "关于您自己"

#: ../classes/base.php:497
msgid "Thank you for your registration"
msgstr "感谢注册"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:564 ../classes/base.php:567
#: ../classes/base.php:569 ../classes/base.php:572 ../classes/base.php:575
#: ../classes/base.php:578 ../classes/base.php:581 ../classes/base.php:588
#: ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:605 ../classes/base.php:610
#: ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619 ../classes/base.php:623
#: ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627 ../classes/base.php:629
#: ../classes/base.php:633 ../classes/base.php:635 ../classes/base.php:637
#: ../classes/base.php:639 ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:643
#: ../classes/base.php:645 ../fields.php:69 ../menus/PieRegEditForm.php:95
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:564 ../classes/base.php:588
#: ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:623 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:635 ../classes/base.php:637
#: ../classes/base.php:639 ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:645
#: ../menus/PieRegEditForm.php:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../classes/base.php:559
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:623 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:639
#: ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:645
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:623 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:639
#: ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:645
#: ../menus/pieregisterSettings.php:101 ../menus/pieregisterSettings.php:1045
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:599
#: ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:643
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:564 ../classes/base.php:588
#: ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:599
#: ../classes/base.php:635 ../classes/base.php:645
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符文本"

#: ../classes/base.php:559
msgid "Validation Rule"
msgstr "验证规则"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:197 ../menus/PieGeneralSettings.php:256
#: ../menus/pieregisterSettings.php:491
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../classes/base.php:559
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: ../classes/base.php:559
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:637
msgid "USA Format (xxx) (xxx-xxxx)"
msgstr "USA 格式 (xxx) (xxx-xxxx)"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:637
msgid "Phone International xxx-xxx-xxxx"
msgstr "国际电话 xxx-xxx-xxxx"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:564 ../classes/base.php:588
#: ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:623 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:635 ../classes/base.php:637
#: ../classes/base.php:639 ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:645
msgid "Validation Message"
msgstr "验证信息"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:564 ../classes/base.php:588
#: ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:623 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:635 ../classes/base.php:637
#: ../classes/base.php:639 ../classes/base.php:641 ../classes/base.php:645
#: ../menus/PieRegEditForm.php:104
msgid "CSS Class Name"
msgstr "CSS类名称"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:595
#: ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627 ../classes/base.php:629
#: ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:639 ../classes/base.php:641
msgid "Show in Profile"
msgstr "在个人资料中显示"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:588 ../classes/base.php:593
#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599
#: ../classes/base.php:601 ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615
#: ../classes/base.php:619 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:639
#: ../classes/base.php:641 ../menus/PieGeneralSettings.php:86
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:298 ../menus/PieGeneralSettings.php:320
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:331 ../menus/PieGeneralSettings.php:342
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:351 ../menus/PieGeneralSettings.php:361
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:372 ../menus/PieGeneralSettings.php:760
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:776 ../menus/PieGeneralSettings.php:946
#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:63 ../menus/PieRegEditForm.php:360
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:64 ../menus/PieRegPaymentGateway.php:44
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:152
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../classes/base.php:559 ../classes/base.php:588 ../classes/base.php:593
#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:599
#: ../classes/base.php:601 ../classes/base.php:603 ../classes/base.php:615
#: ../classes/base.php:619 ../classes/base.php:625 ../classes/base.php:627
#: ../classes/base.php:629 ../classes/base.php:637 ../classes/base.php:639
#: ../classes/base.php:641 ../menus/PieGeneralSettings.php:88
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:300 ../menus/PieGeneralSettings.php:322
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:333 ../menus/PieGeneralSettings.php:344
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:353 ../menus/PieGeneralSettings.php:363
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:374 ../menus/PieGeneralSettings.php:762
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:778 ../menus/PieGeneralSettings.php:946
#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:66 ../menus/PieRegEditForm.php:359
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:66 ../menus/PieRegPaymentGateway.php:46
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:155
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../classes/base.php:588 ../classes/base.php:590 ../classes/base.php:615
msgid "Label2"
msgstr "标签2"

#: ../classes/base.php:588
msgid "Show Strength Meter"
msgstr "显示密码强度表"

#: ../classes/base.php:588
msgid "Minimum Strength"
msgstr "最小密码强度"

#: ../classes/base.php:588 ../register_form_preview.php:49
msgid "Very weak"
msgstr "非常弱"

#: ../classes/base.php:588 ../menus/PieGeneralSettings.php:474
#: ../register_form_preview.php:50
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: ../classes/base.php:588 ../menus/PieGeneralSettings.php:478
#: ../register_form_preview.php:51
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ../classes/base.php:588 ../menus/PieGeneralSettings.php:482
#: ../menus/pieregisterSettings.php:229 ../register_form_preview.php:52
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: ../classes/base.php:588
msgid "Strength Message"
msgstr "强度信息"

#: ../classes/base.php:590 ../pie-register.php:2471
msgid "Confirm E-Mail"
msgstr "确认邮箱"

#: ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:641
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ../classes/base.php:593 ../classes/base.php:641
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603
msgid "Display Value"
msgstr "显示值"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:601
#: ../classes/base.php:603
msgid "Checked"
msgstr "已选择"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597 ../classes/base.php:619
#: ../classes/base.php:629
msgid "List Type"
msgstr "列表类型"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597
#: ../classes/edit_form.php:393 ../classes/profile_admin.php:178
#: ../classes/registration_form.php:460 ../pie-register.php:2586
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597
msgid "US States"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:595 ../classes/base.php:597
msgid "Canada States"
msgstr "加拿大美国"

#: ../classes/base.php:599
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: ../classes/base.php:599
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: ../classes/base.php:612
msgid "Next Button"
msgstr "下一个按钮"

#: ../classes/base.php:612 ../menus/PieRegEditForm.php:373
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../classes/base.php:612
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../classes/base.php:612 ../classes/base.php:639
msgid "Image Path"
msgstr "图片路径"

#: ../classes/base.php:612
msgid "Previous Button"
msgstr "上一个按钮"

#: ../classes/base.php:619
msgid "12 hour"
msgstr "12 小时"

#: ../classes/base.php:619
msgid "24 hour"
msgstr "24 小时"

#: ../classes/base.php:625
msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

#: ../classes/base.php:625
msgid "Separated with commas"
msgstr "使用英文半角逗号隔开"

#: ../classes/base.php:629
msgid "International"
msgstr "国际的"

#: ../classes/base.php:629
msgid "Default Country"
msgstr "默认国家"

#: ../classes/base.php:629
msgid "Côte d\\'Ivoire"
msgstr ""

#: ../classes/base.php:629
msgid "Hide Address 2"
msgstr "隐藏地址 2"

#: ../classes/base.php:629
msgid "Hide State"
msgstr "隐藏状态"

#: ../classes/base.php:629
msgid "Default State"
msgstr "默认州"

#: ../classes/base.php:633
msgid "Captcha Skin"
msgstr "验证码皮肤"

#: ../classes/base.php:633
msgid "Red"
msgstr "红"

#: ../classes/base.php:633
msgid "White"
msgstr "白"

#: ../classes/base.php:633
msgid "Clean"
msgstr "干净"

#: ../classes/base.php:633
msgid "Blackglass"
msgstr "黑色玻璃"

#: ../classes/base.php:637
msgid "Phone Format"
msgstr "电话号码格式"

#: ../classes/base.php:639 ../menus/pieregisterSettings.php:1129
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Date Input Type"
msgstr "日期输入类型"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Date Field"
msgstr "日期字段"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Date Picker"
msgstr "日期选择器"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Date Drop Down"
msgstr "日期下拉"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Ending Date"
msgstr "结束日期"

#: ../classes/base.php:639
msgid "No Icon"
msgstr "无图标"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Calendar Icon"
msgstr "日历图标"

#: ../classes/base.php:639
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: ../classes/base.php:863
msgid ""
"Pie-Register is only compatible with WordPress v3.5 and up. You are "
"currently using WordPress."
msgstr ""
"Pie-Register 目前只兼容 WordPress 3.5 及以上版本。你目前正在使用 WordPress "

#: ../classes/base.php:863
msgid "The plugin may not work as expected."
msgstr "该插件可能无法正常工作。"

#: ../classes/base.php:913
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: ../classes/base.php:1217 ../classes/base.php:1234 ../classes/base.php:1268
#: ../classes/base.php:1286 ../classes/base.php:1299
#: ../classes/edit_form.php:1092 ../classes/edit_form.php:1096
#: ../classes/edit_form.php:1103 ../classes/edit_form.php:1105
#: ../classes/edit_form.php:1108 ../classes/edit_form.php:1219
#: ../classes/edit_form.php:1252 ../classes/edit_form.php:1256
#: ../classes/edit_form.php:1264 ../classes/edit_form.php:1271
#: ../classes/edit_form.php:1278 ../classes/profile_admin.php:460
#: ../classes/profile_admin.php:463 ../classes/profile_admin.php:467
#: ../classes/profile_admin.php:471 ../classes/profile_admin.php:475
#: ../classes/profile_admin.php:562 ../classes/profile_admin.php:567
#: ../classes/profile_admin.php:592 ../classes/profile_admin.php:598
#: ../classes/profile_admin.php:609 ../classes/registration_form.php:1360
#: ../classes/registration_form.php:1364 ../classes/registration_form.php:1369
#: ../classes/registration_form.php:1373 ../classes/registration_form.php:1378
#: ../classes/registration_form.php:1403 ../classes/registration_form.php:1414
#: ../classes/registration_form.php:1434 ../classes/registration_form.php:1439
#: ../classes/registration_form.php:1456 ../classes/registration_form.php:1475
#: ../classes/registration_form.php:1490 ../classes/registration_form.php:1494
#: ../forgot_password.php:18 ../forgot_password.php:29
#: ../forgot_password.php:48 ../forgot_password.php:63
#: ../forgot_password.php:68 ../forgot_password.php:89
#: ../forgot_password.php:151 ../login_form.php:133 ../login_form.php:147
#: ../login_form.php:151 ../login_form.php:161 ../login_form.php:163
#: ../login_form.php:171 ../login_form.php:174 ../login_form.php:177
#: ../pie-register.php:930 ../pie-register.php:933 ../pie-register.php:1744
#: ../pie-register.php:1804 ../pie-register.php:1874
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../classes/base.php:1217 ../classes/base.php:1268 ../classes/base.php:1299
#: ../classes/profile_admin.php:562 ../classes/profile_admin.php:592
#: ../classes/profile_admin.php:609
msgid "Fail to upload profile picture."
msgstr "上传个人资料图片失败。"

#: ../classes/base.php:1234 ../classes/registration_form.php:1403
msgid "Invalid File Type In Profile Picture."
msgstr "无效的个人资料图片文件类型。"

#: ../classes/base.php:1286
msgid "Invalid File."
msgstr "无效的文件。"

#: ../classes/edit_form.php:33 ../classes/profile_front.php:37
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:126 ../pie-register.php:809
msgid "Profile Page"
msgstr "个人资料页面"

#: ../classes/edit_form.php:76
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: ../classes/edit_form.php:174 ../classes/profile_admin.php:196
#: ../classes/registration_form.php:178 ../pie-register.php:2768
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: ../classes/edit_form.php:175 ../classes/profile_admin.php:197
#: ../classes/registration_form.php:181
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: ../classes/edit_form.php:204
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../classes/edit_form.php:205
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../classes/edit_form.php:206
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../classes/edit_form.php:207
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../classes/edit_form.php:208 ../menus/pieregisterSettings.php:1197
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ../classes/edit_form.php:209
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../classes/edit_form.php:210
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../classes/edit_form.php:211
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../classes/edit_form.php:212
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../classes/edit_form.php:213
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../classes/edit_form.php:214
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../classes/edit_form.php:215
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../classes/edit_form.php:317 ../classes/profile_admin.php:125
#: ../classes/registration_form.php:379 ../pie-register.php:2508
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: ../classes/edit_form.php:325 ../classes/profile_admin.php:130
#: ../classes/registration_form.php:388 ../pie-register.php:2512
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: ../classes/edit_form.php:332 ../classes/profile_admin.php:136
#: ../classes/registration_form.php:395 ../pie-register.php:2517
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../classes/edit_form.php:342 ../classes/profile_admin.php:142
#: ../classes/registration_form.php:406 ../pie-register.php:2546
msgid "State / Province / Region"
msgstr "州/省/地区"

#: ../classes/edit_form.php:354 ../classes/profile_admin.php:151
#: ../classes/registration_form.php:419 ../pie-register.php:2553
msgid "State"
msgstr "州"

#: ../classes/edit_form.php:366 ../classes/profile_admin.php:160
#: ../classes/registration_form.php:432 ../pie-register.php:2560
msgid "Province"
msgstr "省"

#: ../classes/edit_form.php:380 ../classes/profile_admin.php:168
#: ../classes/registration_form.php:446 ../pie-register.php:2573
msgid "Zip / Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: ../classes/edit_form.php:390 ../classes/profile_admin.php:175
#: ../classes/registration_form.php:457
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

#: ../classes/edit_form.php:422 ../classes/edit_form.php:443
#: ../classes/edit_form.php:469 ../classes/profile_admin.php:219
#: ../classes/profile_admin.php:238 ../classes/profile_admin.php:257
#: ../classes/registration_form.php:169 ../classes/registration_form.php:491
#: ../classes/registration_form.php:512 ../classes/registration_form.php:529
#: ../classes/registration_form.php:550 ../pie-register.php:2689
#: ../pie-register.php:2768
msgid "MM"
msgstr ""

#: ../classes/edit_form.php:426 ../classes/edit_form.php:447
#: ../classes/edit_form.php:461 ../classes/profile_admin.php:223
#: ../classes/profile_admin.php:242 ../classes/profile_admin.php:249
#: ../classes/registration_form.php:495 ../classes/registration_form.php:516
#: ../classes/registration_form.php:525 ../classes/registration_form.php:542
#: ../pie-register.php:2693
msgid "DD"
msgstr ""

#: ../classes/edit_form.php:430 ../classes/edit_form.php:439
#: ../classes/edit_form.php:465 ../classes/registration_form.php:499
#: ../classes/registration_form.php:508 ../classes/registration_form.php:533
#: ../classes/registration_form.php:546 ../pie-register.php:2697
msgid "YYYY"
msgstr ""

#: ../classes/edit_form.php:511 ../classes/edit_form.php:577
#: ../classes/edit_form.php:623 ../classes/profile_admin.php:270
#: ../classes/registration_form.php:590 ../classes/registration_form.php:649
#: ../classes/registration_form.php:696 ../pie-register.php:2709
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ../classes/edit_form.php:530 ../classes/edit_form.php:590
#: ../classes/edit_form.php:610 ../classes/profile_admin.php:282
#: ../classes/registration_form.php:603 ../classes/registration_form.php:662
#: ../classes/registration_form.php:683 ../pie-register.php:2714
msgid "Day"
msgstr "天"

#: ../classes/edit_form.php:543 ../classes/edit_form.php:561
#: ../classes/edit_form.php:636 ../classes/profile_admin.php:294
#: ../classes/registration_form.php:616 ../classes/registration_form.php:635
#: ../classes/registration_form.php:709 ../pie-register.php:2719
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ../classes/edit_form.php:735 ../classes/registration_form.php:1003
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ../classes/edit_form.php:743 ../pie-register.php:817
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../classes/edit_form.php:1092 ../classes/registration_form.php:1369
msgid "Invalid E-mail address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: ../classes/edit_form.php:1096
msgid "Password Fields do not macth!"
msgstr "密码不匹配！"

#: ../classes/edit_form.php:1103
msgid "Old Password Fields do not macth!"
msgstr "旧密码不匹配！"

#: ../classes/edit_form.php:1105
msgid "Invalid Old Password Field!"
msgstr "无效的旧密码字段！"

#: ../classes/edit_form.php:1108
msgid "Old and New passwords are same!"
msgstr "旧密码和新密码一样！"

#: ../classes/edit_form.php:1209 ../pie-register.php:3480
#: ../pie-register.php:3712
msgid "There was a problem and the email was probably not sent."
msgstr "发现一个问题，邮件可能没有成功发送。"

#: ../classes/edit_form.php:1219
msgid "This Email already Exists"
msgstr "这个邮箱已经存在"

#: ../classes/edit_form.php:1264 ../classes/profile_admin.php:463
msgid " field must contain only numbers."
msgstr " 字段只能包含数字。"

#: ../classes/edit_form.php:1271 ../classes/profile_admin.php:467
msgid " field may only contain alpha-numeric characters."
msgstr " 字段只能包含字母数字字符。"

#: ../classes/edit_form.php:1278 ../classes/profile_admin.php:471
msgid " field must contain a valid email address."
msgstr " 字段必须包含一个有效的邮箱地址。"

#: ../classes/edit_form.php:1285 ../classes/profile_admin.php:475
msgid " must be a valid URL."
msgstr " 必须是一个有效的URL。"

#: ../classes/edit_form.php:1381
msgid "Something Went Wrong updating Profile fields, please try again!"
msgstr "更新个人资料时出错了，请重试！"

#: ../classes/edit_form.php:1383
msgid "Your Profile has been updated."
msgstr "你的个人资料已更新。"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:55
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:139
msgid "Not Found Invitaion Code"
msgstr "未找到邀请码"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:64
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:173
msgid "Click Here to Select/De-select All"
msgstr "点击这里选择/取消选择所有"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:64
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:173
msgid ""
"<input type=\"checkbox\" id=\"select_all_invitaion_checkbox\" class="
"\"select_all_invitaion_checkbox\" onclick=\"select_all_invitaion_checkbox();"
"\" title=\""
msgstr ""
"<input type=\"checkbox\" id=\"select_all_invitaion_checkbox\" class="
"\"select_all_invitaion_checkbox\" onclick=\"select_all_invitaion_checkbox();"
"\" title=\""

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:65
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:175
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:66
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:177
msgid "Code Name"
msgstr "代码名称"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:67 ../menus/PieRegHelp.php:72
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:84
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:179
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:68
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:181
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:69
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:183
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:122
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:311
msgid "Edit:"
msgstr "编辑"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:127
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:321
msgid "No title set"
msgstr "没有设置标题"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:132
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:333
msgid "Click Here To Edit"
msgstr "点击编辑"

#: ../classes/invitation_code_pagination.php:142
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:220
#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:351 ../pie-register.php:1653
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../classes/profile_admin.php:227 ../classes/profile_admin.php:234
#: ../classes/profile_admin.php:253
msgid "yy"
msgstr ""

#: ../classes/profile_admin.php:567
msgid "Invalid profile picture"
msgstr "无效的个人资料图片"

#: ../classes/profile_admin.php:598
msgid "Invalid upload file."
msgstr "无效的上传文件。"

#: ../classes/profile_front.php:38 ../widget.php:152
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../classes/registration_form.php:165 ../pie-register.php:2768
msgid "HH"
msgstr ""

#: ../classes/registration_form.php:1012
msgid "Select Payment"
msgstr "选择付款"

#: ../classes/registration_form.php:1014
#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:109
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:166
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../classes/registration_form.php:1314
msgid "Weak Password"
msgstr "弱密码"

#: ../classes/registration_form.php:1333
msgid "Password not entered"
msgstr "没有输入密码"

#: ../classes/registration_form.php:1360
msgid "Invalid Username"
msgstr "无效的用户名"

#: ../classes/registration_form.php:1364
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: ../classes/registration_form.php:1373
msgid "E-mail address already exists"
msgstr "邮箱地址已存在"

#: ../classes/registration_form.php:1378 ../login_form.php:171
msgid "Invalid Password"
msgstr "无效的密码"

#: ../classes/registration_form.php:1394
msgid " is required"
msgstr " 是必填的"

#: ../classes/registration_form.php:1414
msgid "Invalid File Type"
msgstr "无效的文件类型"

#: ../classes/registration_form.php:1434
msgid "Invalid Invitation Code"
msgstr "无效的邀请码"

#: ../classes/registration_form.php:1439
msgid "Invitation Code has expired"
msgstr "邀请码已过期"

#: ../classes/registration_form.php:1456 ../forgot_password.php:29
#: ../pie-register.php:871 ../pie-register.php:889 ../pie-register.php:904
#: ../pie-register.php:908
msgid "Invalid Security Code"
msgstr "无效的验证码"

#: ../classes/registration_form.php:1475 ../classes/registration_form.php:1490
#: ../classes/registration_form.php:1494
msgid "Invalid Math Captcha"
msgstr "无效的数学验证码"

#: ../classes/registration_form.php:1511
msgid "Field must contain only numbers"
msgstr "字段只能包含数字"

#: ../classes/registration_form.php:1518
msgid "Field may only contain alpha-numeric characters"
msgstr "字段只能包含字母数字字符"

#: ../classes/registration_form.php:1525
msgid "Field must contain a valid email address"
msgstr "字段必须包含一个有效的邮箱地址。"

#: ../classes/registration_form.php:1532
msgid "Must be a valid URL"
msgstr "必须是一个有效的URL"

#: ../dash_widget.php:15
msgid "PR Code Tracking"
msgstr "Pie-Register 代码跟踪"

#: ../dash_widget.php:64
msgid "Users Registered"
msgstr "用户注册"

#: ../forgot_password.php:15 ../login_form.php:69 ../login_form.php:73
#: ../login_form.php:141 ../login_form.php:166
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: ../forgot_password.php:15
msgid ""
"Please enter your username or email address. You will receive a link to "
"create a new password via email."
msgstr "请输入你的用户名或邮箱。你将通过邮件收到一个用来创建新密码的链接。"

#: ../forgot_password.php:18
msgid "Invalid Username or Email, try again!"
msgstr "无效的用户名或邮箱，请重试！"

#: ../forgot_password.php:48 ../forgot_password.php:63
#: ../forgot_password.php:68
msgid "Invalid Captcha"
msgstr "无效的验证码"

#: ../forgot_password.php:89
msgid "Username or Email was not found, try again!"
msgstr "用户名或邮箱不存在，请重试！"

#: ../forgot_password.php:151
msgid "The e-mail could not be sent."
msgstr "邮件无法发送。"

#: ../forgot_password.php:151
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function..."
msgstr "可能原因：你的主机可能禁用了 mail() 函数 ..."

#: ../forgot_password.php:158
msgid "Password reset is not allowed for this user"
msgstr "该用户不允许修改密码"

#: ../forgot_password.php:172 ../login_form.php:71 ../login_form.php:75
#: ../login_form.php:129 ../login_form.php:188
msgid "success"
msgstr "成功"

#: ../forgot_password.php:172
msgid "A message will be sent to your email address."
msgstr "一封邮件将发送到你的邮箱。"

#: ../forgot_password.php:197
msgid "Username or E-mail:"
msgstr "用户名或邮箱："

#: ../forgot_password.php:226
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密码"

#: ../forgot_password.php:231 ../login_form.php:230
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../forgot_password.php:231 ../login_form.php:232 ../login_form.php:299
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../forgot_password.php:232 ../login_form.php:237 ../login_form.php:306
msgid "Are you lost?"
msgstr "你丢失了？"

#: ../forgot_password.php:232 ../login_form.php:237
msgid "Back to"
msgstr "返回"

#: ../login_form.php:58
msgid "You canceled your payment."
msgstr "你已经取消了你的付款。"

#: ../login_form.php:69
msgid "You are now logged out."
msgstr "你现在已登出。"

#: ../login_form.php:71
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "检查你的邮件的确认链接。"

#: ../login_form.php:73
msgid "You have canelled your registration."
msgstr "你已取消你的注册。"

#: ../login_form.php:75
msgid ""
"Thank you for your registration. You will receieve your login credentials "
"soon."
msgstr "感谢你的注册。你很快就会收到你的登录凭据。"

#: ../login_form.php:129
msgid "Your account is now active"
msgstr "你的账号已激活"

#: ../login_form.php:133 ../login_form.php:147
msgid "Invalid activation key"
msgstr "无效的激活密钥"

#: ../login_form.php:141
msgid "You are already activate"
msgstr "你已经激活"

#: ../login_form.php:151
msgid "You are block"
msgstr "你被封锁了"

#: ../login_form.php:161
msgid "You key has been expired, please reset password again!"
msgstr "你的密钥已过期，请再次重置密码！"

#: ../login_form.php:161 ../login_form.php:163 ../login_form.php:301
#: ../pie-register.php:930 ../pie-register.php:933
msgid "Password Lost and Found"
msgstr "密码丢失和找回"

#: ../login_form.php:161 ../login_form.php:163 ../login_form.php:301
#: ../pie-register.php:930 ../pie-register.php:933
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../login_form.php:163
msgid ""
"This Reset key is invalid or no longer exists. Please reset password again!"
msgstr "这个重置密钥是无效的或已过期。请再次重置密码！"

#: ../login_form.php:166
msgid "Enter your new password below."
msgstr "在下面输入你的新密码。"

#: ../login_form.php:174
msgid "Minimum 8 characters required in password"
msgstr "密码至少 8 个字符"

#: ../login_form.php:177
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: ../login_form.php:188
msgid "Your password has been reset."
msgstr "你的密码已重置。"

#: ../login_form.php:218
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../login_form.php:222
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: ../login_form.php:226
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: ../login_form.php:285
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: ../login_form.php:291
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: ../login_form.php:306
msgid " Back to"
msgstr "返回"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:73
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:81 ../pie-register.php:372
#: ../pie-register.php:1019
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:83
msgid "Display Hints"
msgstr "显示提示"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:90
msgid "Set this to Yes if you would like to see the Tips on Form Editor Page ."
msgstr "如果你希望在表单编辑页面显示提示信息，请设置这个为“是”。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:94
msgid "URL Settings"
msgstr "URL设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:97
msgid "Login Page"
msgstr "登录页面"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:103
msgid "This page must contain the Pie Register Login form short code."
msgstr "这个页面必须包含 Pie Register 登录表单简码。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:107
msgid "Registration Page"
msgstr "注册页面"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:113
msgid "This page must contain the Pie Register Registration form short code."
msgstr "这个页面必须包含 Pie Register 注册表单简码。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:117
msgid "Forgot Password Page"
msgstr "忘记密码密码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:123 ../menus/PieGeneralSettings.php:132
msgid ""
"This page must contain the Pie Register Forgot Password form short code."
msgstr "这个页面必须包含 Pie Register 忘记密码简码。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:137
msgid "After Sign-in Page"
msgstr "登录后的页面"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:141
msgid "Subscriber level users will redirect to this page after signing in."
msgstr "订阅者角色的用户登录后将被重定向到这个页面。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:147
msgid "After Logout"
msgstr "登出以后"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:150
msgid "After Logout URL"
msgstr "登出后的URL"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:153
msgid "After logout will redirect to this url after Logout."
msgstr "用户登出之后将被重定向到这个URL。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:157 ../menus/PieGeneralSettings.php:734
msgid "OR"
msgstr "或者"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:161
msgid "After Logout Page"
msgstr "登出后的页面"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:164
msgid "After logout will redirect to this page after Logout page."
msgstr "用户登出后将被重定向到这个页面。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:170 ../pie-register.php:807
msgid "Login Form"
msgstr "登录表单"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:173 ../menus/PieGeneralSettings.php:237
msgid "Username Label"
msgstr "用户名标签"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:177 ../menus/PieGeneralSettings.php:241
msgid "Username Placeholder"
msgstr "用户名占位符文本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:181
msgid "Password Label"
msgstr "密码标签"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:185
msgid "Password Placeholder"
msgstr "密码占位符文本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:191 ../menus/PieGeneralSettings.php:249
msgid "Captcha Label"
msgstr "验证码标签"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:195 ../menus/PieGeneralSettings.php:254
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:198 ../menus/PieGeneralSettings.php:257
#: ../menus/PieRegEditForm.php:469
msgid "Re-Captcha"
msgstr "Re-Captcha"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:199 ../menus/PieGeneralSettings.php:258
#: ../menus/PieRegEditForm.php:470
msgid "Math Captcha"
msgstr "数学验证码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:201
msgid "Appear Captcha in login form which you want"
msgstr "在你希望的登录表单中显示验证码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:204 ../menus/PieGeneralSettings.php:264
msgid "Re-Captcha Skin"
msgstr "Re-Captcha 皮肤"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:207 ../menus/PieGeneralSettings.php:267
msgid "red"
msgstr "红"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:209 ../menus/PieGeneralSettings.php:269
msgid "white"
msgstr "白"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:211 ../menus/PieGeneralSettings.php:271
msgid "clean"
msgstr "干净"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:213 ../menus/PieGeneralSettings.php:273
msgid "blackglass"
msgstr "黑色玻璃"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:233
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:260
msgid "Appear Captcha in Forgot Password form which you want"
msgstr "在你希望的忘记密码表单显示验证码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:293
msgid "Frontend Settings"
msgstr "前端设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:295
msgid "Redirect Logged-in Users"
msgstr "重定向已登录的用户"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:302
msgid ""
"Set this to Yes if you would like to block Login, Registration & Forgot "
"Password pages for logged in users."
msgstr "如果你想阻止已登录的用户访问登录、注册和忘记密码页面，请设置为“是”。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:317
msgid "Show Admin Bar"
msgstr "显示管理工具条"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:324
msgid "Show Admin Bar for Subscriber."
msgstr "为订阅者显示管理工具条。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:328
msgid "Override WP-Profile"
msgstr "覆盖 WP-Profile"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:335
msgid "Redirect Your Subscriber to Custom Profile Page (if Exists)"
msgstr "重定向订阅者到自定义个人资料页面（如果存在）"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:339
msgid "Block WP-Login Pages"
msgstr "阻止 WP-Login 页面"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:346
msgid ""
"Set this to Yes if you would like to block WP Login. You must select "
"alternate pages."
msgstr "如果你想阻止用户访问 WP-Login 页面，请设置为“是”。你必须选择替换页面。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:348
msgid "Modify WP-LOGIN"
msgstr "更改 WP-LOGIN"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:355
msgid "Allow Pie-Register to Add header Footer on wp-login.php."
msgstr "允许 Pie-Register 在 wp-login.php 添加页眉页脚。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:358
msgid "Output CSS"
msgstr "输出CSS"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:365
msgid ""
"Set this to No if you would like to disable Pie-Register from outputting the "
"form CSS."
msgstr "如果你希望禁止 Pie-Register 表单输出表单CSS，请设置为“否”。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:369
msgid "Output PR jQuery-ui"
msgstr "输出 Pie-Register jQuery-ui"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:376
msgid ""
"Warning: Turning off any script here may stop Pie-Register to work properly, "
"please do it carefully!"
msgstr ""
"警告：关闭这里的任何脚本将可能导致 Pie-Register 无法正常工作，请小心操作！"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:405
msgid "User Verification"
msgstr "用户验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:407
msgid "Verifications"
msgstr "验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:410 ../menus/pieregisterSettings.php:323
msgid "Email Verification"
msgstr "邮箱验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:414 ../menus/PieGeneralSettings.php:434
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:417 ../menus/pieregisterSettings.php:337
msgid ""
"Requires new registrations to click a link in the notification email to "
"enable their account."
msgstr "要求新注册的用户点击验证邮件中的链接来激活他们的账号。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:418 ../menus/pieregisterSettings.php:343
msgid "Grace Period (days)"
msgstr "期限（天）"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:421
msgid ""
"Unverified Users will be automatically deleted after grace period expires. 0 "
"(Zero) For Unlimited"
msgstr "超过期限而没有验证的用户将会被自动删除。0（零）为不限制。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:427
msgid "Email Edit Verifications"
msgstr "邮箱编辑验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:430
msgid "1 Step Email Edit Verification"
msgstr "一步邮箱编辑验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:432
msgid "2 Step Email Edit Verification"
msgstr "两步邮箱编辑验证"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:437 ../menus/PieGeneralSettings.php:438
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:80
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:437
msgid "1 Step (Verify new address only)"
msgstr "一步（只验证新地址）"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:438
msgid ""
"2 Step (Authenticate request by sending an email to old address + verify new "
"address)"
msgstr "两步（通过发送邮件到旧地址验证请求+验证新地址）"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:464
msgid "Password Strength Meter Settings"
msgstr "密码强度表设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:466 ../register_form_preview.php:48
msgid "Strength Indicator"
msgstr "强度指示器"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:470
msgid "Very Weak"
msgstr "非常弱"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:486 ../menus/pieregisterSettings.php:239
#: ../register_form_preview.php:53
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:495 ../menus/PieGeneralSettings.php:601
#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:73
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:587
msgid "reCAPTCHA Settings"
msgstr "reCAPTCHA设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:589
msgid ""
"Pie Register integrates with reCAPTCHA, a free CAPTCHA services that helps "
"to digitize Books while Protecting your forms from spam bots. Read more "
"about reCAPTCHA."
msgstr ""
"Pie Register 已经集成  reCAPTCHA 验证码，免费的  reCAPTCHA 的可以帮助你的表单"
"拒绝垃圾信息，阅读关于  reCAPTCHA 的更多介绍。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:590
msgid "Error : Invalid Re-Captcha keys"
msgstr "错误：无效的  reCAPTCHA 密钥"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:593
msgid "reCAPTCHA Site Key"
msgstr "reCAPTCHA Site Key"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:595 ../menus/PieGeneralSettings.php:599
msgid ""
"Required Only if you decide to Use the reCAPTCHA field. Sign Up for a Free "
"account to get the key."
msgstr ""
"当你决定使用  reCAPTCHA 字段时，这个是必须的，请注册一个免费的账号来获取密"
"钥。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:597
msgid "reCAPTCHA Secret Key"
msgstr "reCAPTCHA Secret Key"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:605
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:607
msgid "Please don't use style tags."
msgstr "请不要使用 style 标签。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:609 ../menus/PieGeneralSettings.php:615
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:768 ../menus/PieGeneralSettings.php:780
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:785
#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:157
#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:181 ../menus/PieRegCustomMessages.php:233
#: ../menus/PieRegEditForm.php:77 ../menus/PieRegEditForm.php:425
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:39
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:233
#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:67 ../menus/PieRegPaymentGateway.php:105
#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:37
#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:85
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:87
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:220
#: ../menus/pieregisterSettings.php:163 ../menus/pieregisterSettings.php:1253
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:611
msgid "Tracking Code"
msgstr "跟踪代码"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:613
msgid "Please don't use script tags."
msgstr "请不要使用 script 标签。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:673 ../menus/PieGeneralSettings.php:754
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义Logo"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:676 ../menus/pieregisterSettings.php:255
msgid "Custom Logo URL"
msgstr "自定义Logo URL"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:719
msgid "Upload/Select Logo"
msgstr "上传/选这Logo"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:733
msgid "Please enter Logo URL"
msgstr "请输入Logo URL"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:737
msgid "Select Image to Upload"
msgstr "选择上传图片"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:741
msgid "Tooltip Text"
msgstr "提示文本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:742
msgid "Enter logo tooltip"
msgstr "输入Logo提示"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:743
msgid "Show tooltip on custom logo."
msgstr "在自定义Logo中显示提示。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:747
msgid "Link URL"
msgstr "链接URL"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:748
msgid "Enter logo Link"
msgstr "输入Logo链接"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:753
msgid "Selected Logo"
msgstr "已选Logo"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:757
msgid "Show Custom Logo"
msgstr "显示自定义Logo"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:771
msgid "Remove Settings"
msgstr "删除设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:773
msgid "Remove Settings On Deactivation"
msgstr "停用的时候删除设置"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:786
msgid "Reset to Default"
msgstr "恢复到默认"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:805
msgid "Installation Status"
msgstr "安装状态"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:807
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:815
msgid ""
"Sorry, Pie-Register requires PHP 5.0 or higher. Please deactivate Pie-"
"Register"
msgstr "抱歉，Pie-Register 要求 PHP 5.0 或更高版本，请禁用 Pie-Register。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:820
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:857
msgid ""
"Sorry, Pie-Register requires MySQL 5.0 or higher. Please deactivate Pie-"
"Register"
msgstr "抱歉，Pie-Register 要求 MySQL 5.0 或更高版本，请禁用 Pie-Register。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:863
msgid "Wordpress Version"
msgstr "WordPress 版本"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:871
msgid ""
"Sorry, Pie-Register requires Wordpress 3.5 or higher. Please deactivate Pie-"
"Register"
msgstr ""
"抱歉，Pie-Register 要求 WordPress 3.5 或更高版本，请禁用 Pie-Register。"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:876
msgid "Curl"
msgstr "Curl"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:879 ../menus/PieGeneralSettings.php:892
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:905 ../menus/PieRegEmailNotification.php:51
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:175
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:883 ../menus/PieGeneralSettings.php:896
#: ../menus/PieGeneralSettings.php:909 ../menus/PieGeneralSettings.php:932
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:167
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:884
msgid "Please install CURL on server"
msgstr "请在服务器中安装 Curl 组件"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:889
msgid "File Get Contents"
msgstr "File Get Contents"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:897
msgid "Please install File Get Contents on server"
msgstr "请在服务器中安装 File Get Contents 组件"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:902
msgid "MB String"
msgstr "MB String"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:910
msgid "Please install MB String on server"
msgstr "请在服务器中安装 MB String 组件"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:917
msgid "PHP Post Max Size"
msgstr "PHP Post Max Size"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:923
msgid "PHP Time Limit"
msgstr "PHP Time Limit"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:931
msgid "ini_get"
msgstr "ini_get"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:933
msgid "Please install ini_get on server"
msgstr "请在服务器中安装 ini_get 组件"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:938
msgid "WP Memory Limit"
msgstr "WP 内存限制"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:944
msgid "WP Debug Mode"
msgstr "WP 调试模式"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:950
msgid "WP Language"
msgstr "WP 语言"

#: ../menus/PieGeneralSettings.php:956
msgid "WP Max Upload Size"
msgstr "WP 最大上传大小"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:11
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:83
msgid "Notifications : Registration Form"
msgstr "通知：注册表单"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:16
msgid "Notifications to Administrator"
msgstr "通知管理员"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:18
msgid "Enable email notification to administrators"
msgstr "启用邮件通知管理员"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:19
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:94
msgid ""
"Enter a message below to receive a notification email when users submit this "
"form."
msgstr "在下面输入信息，以便用户提交这个表单时接收通知邮件。"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:24
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:112
msgid "Send To Email*"
msgstr "发件人邮箱*"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:30
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:75
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:199
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:118
msgid "From Name"
msgstr "表单名称"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:36
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:67
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:191
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:124
msgid "From Email"
msgstr "发件邮箱"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:42
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:130
msgid "Reply To"
msgstr "回复给"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:48
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:136
msgid "BCC"
msgstr "抄送"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:54
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:83
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:207
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:142
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:60
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:149
msgid "Send HTML Format"
msgstr "发送Html格式"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:72
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:161
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:73
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:129
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:219
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:163
msgid "Replacement Keys"
msgstr "更换密钥"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:110 ../menus/PieRegEditForm.php:439
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:167
msgid "Default Fields"
msgstr "默认字段"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:111
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:168 ../pie-register.php:667
#: ../pie-register.php:673 ../pie-register.php:1663
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:112
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:169 ../pie-register.php:668
#: ../pie-register.php:674
msgid "User E-mail"
msgstr "用户邮箱"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:113
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:170
msgid "User First Name"
msgstr "用户名字"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:114
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:171
msgid "User Last Name"
msgstr "用户姓氏"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:115
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:172
msgid "User URL"
msgstr "用户URL"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:116
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:173
msgid "User AIM"
msgstr "用户 AIM"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:117
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:174
msgid "User YIM"
msgstr "用户 YIM"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:118
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:175
msgid "User Jabber"
msgstr "用户 Jabber"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:119
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:176
msgid "User Biographical Info"
msgstr "用户个人简介"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:120
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:177
msgid "User Registration Date"
msgstr "用户注册日期"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:122
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:179
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:125
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:182
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:126
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:183
msgid "Blog Name"
msgstr "网站名称"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:127
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:184
msgid "Site URL"
msgstr "网站URL"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:128
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:185
msgid "Blog Name With Site URL"
msgstr "带网站URL的网站名称"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:129
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:190
msgid "User IP"
msgstr "用户 IP"

#: ../menus/PieRegAdminNotification.php:130
#: ../menus/PieRegUserNotification.php:187
msgid "User Activation URL"
msgstr "用户激活URL"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:175
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:27
#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:27
#: ../menus/pieregisterSettings.php:145
msgid ""
"You are currently using version of 1 of Pie-Register, which will be "
"deprecated soon. We have released a Version 2.0 of this plugin. Please "
msgstr ""
"你当前正在使用 Pie-Register 版本 1，该版本很快就会过时了。我们已经发布了这个"
"插件的 版本 2，请"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:175
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:27
#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:27
#: ../menus/pieregisterSettings.php:145
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:175
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:27
#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:27
#: ../menus/pieregisterSettings.php:145
msgid "to get more information."
msgstr "获取更多信息。"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:177
msgid "Edit Site Messages"
msgstr "编辑网站信息"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:182
msgid "Message #1"
msgstr "信息 #1"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:183
msgid "Message #2"
msgstr "信息 #2"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:184
msgid "Message #3"
msgstr "信息 #3"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:185
msgid "Message #4"
msgstr "信息 #4"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:186
msgid "Message #5"
msgstr "信息 #5"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:187
msgid "Message #6"
msgstr "信息 #6"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:188
msgid "Message #7"
msgstr "信息 #7"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:189
msgid "Message #8"
msgstr "信息 #8"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:190
msgid "Message #9"
msgstr "信息 #9"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:191
msgid "Message #10"
msgstr "信息 #10"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:192
msgid "Message #12"
msgstr "信息 #12"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:193
msgid "Message #13"
msgstr "信息 #13"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:194
msgid "Message #14"
msgstr "信息 #14"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:195
msgid "Message #15"
msgstr "信息 #15"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:196
msgid "Message #16"
msgstr "信息 #16"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:197
msgid "Message #17"
msgstr "信息 #17"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:198
msgid "Message #18"
msgstr "信息 #18"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:199
msgid "Message #19"
msgstr "信息 #19"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:200
msgid "Message #20"
msgstr "信息 #20"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:201
msgid "Message #21"
msgstr "信息 #21"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:202
msgid "Message #22"
msgstr "信息 #22"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:203
msgid "Message #23"
msgstr "信息 #23"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:204
msgid "Message #24"
msgstr "信息 #24"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:205
msgid "Message #25"
msgstr "信息 #25"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:206
msgid "Message #26"
msgstr "信息 #26"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:207
msgid "Message #27"
msgstr "信息 #27"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:208
msgid "Message #28"
msgstr "信息 #28"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:209
msgid "Message #29"
msgstr "信息 #29"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:210
msgid "Message #30"
msgstr "信息 #30"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:211
msgid "Message #31"
msgstr "信息 #31"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:212
msgid "Message #32"
msgstr "信息 #32"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:213
msgid "Message #33"
msgstr "信息 #33"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:214
msgid "Message #34"
msgstr "信息 #34"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:215
msgid "Message #35"
msgstr "信息 #35"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:216
msgid "Message #36"
msgstr "信息 #36"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:217
msgid "Message #37"
msgstr "信息 #37"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:218
msgid "Message #38"
msgstr "信息 #38"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:219
msgid "Message #39"
msgstr "信息 #39"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:220
msgid "Message #40"
msgstr "信息 #40"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:221
msgid "Message #41"
msgstr "信息 #41"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:222
msgid "Message #42"
msgstr "信息 #42"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:223
msgid "Message #43"
msgstr "信息 #43"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:224
msgid "Message #44"
msgstr "信息 #44"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:225
msgid "Message #45"
msgstr "信息 #45"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:226
msgid "Message #46"
msgstr "信息 #46"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:227
msgid "Message #47"
msgstr "信息 #47"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:228
msgid "Message #48"
msgstr " 息 #48"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:229
msgid "Message #49"
msgstr "信息 #49"

#: ../menus/PieRegCustomMessages.php:230
msgid "Message #50"
msgstr "信息 #50"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:63
msgid "Form Editor : Registration Form"
msgstr "表单编辑：注册表单"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:78
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:83
msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表单"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:108
msgid "Label Alignment"
msgstr "标签对齐"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:113
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:114
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:120
msgid "Rgistering User Role"
msgstr "注册用户角色"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:145
msgid "Drag Fields Here"
msgstr "拖放字段到这里"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:149 ../menus/PieRegEditForm.php:432
msgid "Did You Know ?"
msgstr "你知道吗？"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:150
msgid "You can sort fields vertically"
msgstr "你可以垂直排列字段"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:151 ../menus/PieRegEditForm.php:434
msgid "Yes Thanks !"
msgstr "好的，谢谢！"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:191
msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:340
msgid "Edit Button"
msgstr "编辑按钮"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:352
msgid "Submit Button Text"
msgstr "提交按钮文本"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:357
msgid "Show Reset Button"
msgstr "显示重置按钮"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:366
msgid "Reset Button Text"
msgstr "重置按钮文本"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:370
msgid "Confirmation Message"
msgstr "确认信息"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:375
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:377
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:381
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:385
msgid "Select Page"
msgstr "选择页面"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:389
msgid "Registration Success Message"
msgstr "注册成功信息"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:433
msgid "You can Drag n Drop fields."
msgstr "你可以拖放字段。"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:442 ../menus/pieregisterSettings.php:773
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:450
msgid "Standard Fields"
msgstr "标准字段"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:452
msgid "Text Field"
msgstr "文本字段"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:453
msgid "Text Area"
msgstr "文字区域"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:454
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:455
msgid "Multi Select"
msgstr "多选"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:456
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:457
msgid "Checkbox"
msgstr "复选"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:458
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:459
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:460
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:461
msgid "Section Break"
msgstr "分节符"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:462
msgid "Page Break"
msgstr "分页符"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:465
msgid "Advanced Fields"
msgstr "高级字段"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:468
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:471
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:472
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:473
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:474
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:475
msgid "Profile Picture"
msgstr "个人资料图片"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:476
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../menus/PieRegEditForm.php:478
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀请码"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:33
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:41
msgid "Customize User Notification Email"
msgstr "自定义用户通知邮件"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:49
msgid "Custom User Email Notification"
msgstr "自定义用户邮件通知"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:91
msgid "User Message"
msgstr "用户信息"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:131
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:139
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:147
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:219
msgid "Send as HTML"
msgstr "发送 HTML"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:131
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:139
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:147
#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:219
msgid "Convert new lines to &lt;br/> tags (HTML only)"
msgstr "使用 &lt;br/> 标签换行（只在 HTML 下可用）"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:137
msgid "Pending Email Verification Message"
msgstr "等待邮件验证的信息"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:145
msgid "Pending Admin Verification Message"
msgstr "等待管理员验证的信息"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:157
msgid "Customize Admin Notification Email"
msgstr "自定义管理员通知邮件"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:165
msgid "Admin Email Notification"
msgstr "管理员邮件通知"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:173
msgid "Custom Admin Email Notification"
msgstr "自定义管理员邮件通知"

#: ../menus/PieRegEmailNotification.php:215
msgid "Admin Message"
msgstr "管理员信息"

#: ../menus/PieRegHelp.php:30 ../pie-register.php:1045
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../menus/PieRegHelp.php:35
msgid ""
"Welcome to the Pie-Register’s Customer Support Page. Many of your "
"installation and setup related queries are answered in our FAQ’s, "
"Documentation and Forums sections listed below. It is suggested that before "
"you submit a support ticket, please review the mentioned sections for a "
"clear and better understanding of Pie-Register. This will reduce the Support "
"Volume for a timely execution of the Support Process"
msgstr ""
"欢迎来到 Pie-Register 用户支持页面。许多安装和设置相关的疑问都已经在我们的 常"
"见问题 、文档和论坛中回答了。建议你在提交工单前，查看以上部分来更清楚地了解 "
"Pie-Register。这将有利于在有限的时间内为大家提供更多的帮助支持。"

#: ../menus/PieRegHelp.php:38
msgid ""
"If you still have any query, feel free to contact us by submitting a support "
"ticket form on the right"
msgstr "如果你还有任何疑问，请随时通过右边提交工单与我们联系。"

#: ../menus/PieRegHelp.php:41
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: ../menus/PieRegHelp.php:42
msgid "Browse Frequently Asked Questions"
msgstr "浏览常见问题"

#: ../menus/PieRegHelp.php:43
msgid "Pie-Register v2.0 Beta Problems"
msgstr "Pie-Register v2.0 Beta 的问题"

#: ../menus/PieRegHelp.php:44
msgid "Go To Forums"
msgstr "访问论坛"

#: ../menus/PieRegHelp.php:45
msgid "Review Documentation"
msgstr "查看文档"

#: ../menus/PieRegHelp.php:46
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: ../menus/PieRegHelp.php:47
msgid "Setting up Pie-Register"
msgstr "设置 Pie-Register"

#: ../menus/PieRegHelp.php:48
msgid "Installation Problems"
msgstr "安装问题"

#: ../menus/PieRegHelp.php:49
msgid "Using Pie-Register"
msgstr "使用 Pie-Register"

#: ../menus/PieRegHelp.php:50
msgid "News and Announcements"
msgstr "新闻和通知"

#: ../menus/PieRegHelp.php:66
msgid "Embedding Forms/Shortcodes"
msgstr "嵌入表单/简码"

#: ../menus/PieRegHelp.php:68
msgid ""
"Now, you can easily embed your Login, Registration, Forgot Password forms "
"and Profile pages anywhere inside a post, page or a custom post type or even "
"into the widgets through the use of following shortcodes"
msgstr ""
"现在，通过使用下面的简码，你可以就很容易就嵌入登录、注册、忘记密码和个人资料"
"表单到你的文章、页面或自定义文章类型，甚至小工具中。"

#: ../menus/PieRegHelp.php:73
msgid "Short Code"
msgstr "简码"

#: ../menus/PieRegHelp.php:76
msgid "For login form use"
msgstr "用于登录表单"

#: ../menus/PieRegHelp.php:81
msgid "For Registration form use"
msgstr "用于注册表单"

#: ../menus/PieRegHelp.php:86
msgid "For forgot password form use"
msgstr "用于忘记密码表单"

#: ../menus/PieRegHelp.php:91
msgid "For profile page use"
msgstr "用户个人资料页面"

#: ../menus/PieRegHelp.php:100
msgid "Plugins & Themes Status"
msgstr "插件和主题状态"

#: ../menus/PieRegHelp.php:101
msgid "Show Log"
msgstr "显示日志"

#: ../menus/PieRegHelp.php:128
msgid "Pie-Register"
msgstr "Pie-Register"

#: ../menus/PieRegHelp.php:139
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "你喜欢这个插件吗？"

#: ../menus/PieRegHelp.php:141 ../menus/PieRegHelp.php:142
msgid "Rate it 5"
msgstr "在 WordPress.org 给它 5 星评价"

#: ../menus/PieRegHelp.php:143
msgid "on WordPress.org"
msgstr " "

#: ../menus/PieRegHelp.php:144
msgid "Blog about it & link to the"
msgstr "发博文介绍它 和 链接到"

#: ../menus/PieRegHelp.php:145
msgid "plugin page"
msgstr "插件页面"

#: ../menus/PieRegHelp.php:146
msgid "Check out our"
msgstr "看看我们的 "

#: ../menus/PieRegHelp.php:146
msgid "WordPress plugins"
msgstr "WordPress 插件"

#: ../menus/PieRegHelp.php:152
msgid "Developed by"
msgstr "开发者："

#: ../menus/PieRegImportExport.php:57
msgid "Import/Export User Entries"
msgstr "导入/导出用户信息"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:84
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:86
msgid ""
"Now you can export default user fields with a particular date range in a CSV "
"file! Simply select your fields and select your Date Range. The Date Range "
"feature is optional which means that if you do not select a date range then "
"all entries will be exported. Click on the Download Export Files to complete "
"the operation."
msgstr ""
"现在你可以导出指定日期范围的默认用户字段到一个CSV文件中。只需要选择字段和日期"
"范围。日期范围功能是可选，意味着如果你没有选择日期范围，所有的数据都会被导"
"出。点击下载导出文件来完成操作。"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:92
msgid "Select Fields"
msgstr "选择字段"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:97
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:113
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:117
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:129
msgid "Biographical Info"
msgstr "个人简介"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:133 ../pie-register.php:1666
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:137
msgid "User Registered"
msgstr "用户注册"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:143
msgid "Select User Registration Date Range"
msgstr "选择用户注册日期范围"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:145
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:150
msgid "End"
msgstr "结束"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:154
msgid ""
"Date Range is optional, if no date range is selected all entries will be "
"exported."
msgstr "日期范围是可选的，如果没有选择日期范围，所有的数据都会被导出。"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:156
msgid "Download CSV File"
msgstr "下载CSV文件"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:169 ../menus/PieRegImportExport.php:196
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:172
msgid ""
"Select the  CSV file you would like to import. When you click the import "
"button below, Pie Register will import the users. Please see the example of "
"CSV file before the import operartion."
msgstr ""
"选择你要导入的 CSV 文件。当你点击下面的导入按钮，Pie Register 将会导入用户。"
"在你执行导入操作前，请查看下面的 CSV 例子。"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:178
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:185
msgid "Update Existing Users"
msgstr "更新已存在的用户"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:190
msgid "You may want to see"
msgstr "你可以想要看下"

#: ../menus/PieRegImportExport.php:190
msgid "the example of the CSV file"
msgstr "CSV文件的例子"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:49 ../pie-register.php:1039
msgid "Invitation Codes"
msgstr "邀请码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:55
msgid "Guideline"
msgstr "指南"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:56
msgid ""
"Protect your privacy. If you want your blog to be exclusive, enable "
"Invitation Codes and keep track of your users."
msgstr "保护你的隐私。如果你希望你的博客是独立的，启用邀请码并跟踪用户。"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:61
msgid "Enable Invitation Codes"
msgstr "启用邀请码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:68
msgid ""
"Set this to Yes if you want users to register only by your defined invitaion "
"codes. You will have to add invitation code field in the form editor"
msgstr ""
"如果你希望用户必须使用你指定的邀请码来注册，请设置为“是”。你将需要在表单编辑"
"器中添加邀请码字段。"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:78
msgid "Insert Code"
msgstr "插入代码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:80
msgid "Each Code will be on a Separate Line"
msgstr "每行一个代码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:86
msgid "Number of time a particular code can be used for registration"
msgstr "一个代码在注册时可用的次数"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:92
msgid "Add Code"
msgstr "添加代码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:197
msgid "Per-Page Item"
msgstr "每页项目"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:198
msgid "Select Per-Page Invitaion code"
msgstr "选择每页邀请码"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:219
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:221
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:222
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:224
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../menus/PieRegInvitationCodes.php:226
msgid "Select Bulk Option and also Invitation Code"
msgstr "选择批量选项和邀请码"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:4 ../pie-register.php:3347
msgid "Paypal (one time subscription)"
msgstr "Paypal（一次订阅）"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:26
msgid "Payment Gateway Settings"
msgstr "支付网关设置"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:39
msgid "Paypal Information"
msgstr "PayPal信息"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:41 ../menus/pieregisterSettings.php:305
msgid "Enable Paypal"
msgstr "启用Paypal"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:51
msgid "Enter Your Paypal hosted button ID."
msgstr "输入你的Paypal托管按钮ID。"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:60
msgid "Paypal Mode"
msgstr "Paypal模式"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:63
msgid "Live"
msgstr "已发布"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:64
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:70
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:74
msgid "Please follow the steps below to create and set the required Options."
msgstr "请按照下面的步骤来创建和设置所需的选项。"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:77
msgid "Login to your"
msgstr "登录到你的"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:77
msgid "Paypal account"
msgstr "Paypal账号"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:78
msgid "Go to Merchant Services and Click on"
msgstr "访问商家服务并点击"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:78
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:78
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:79
msgid "Give Your Button a Name. i.e: Website Access fee and Set Price."
msgstr "给按钮一个名称。例如：网站访问费或设置价格。"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:80
msgid ""
"Click on Step3: Customize advance features (optional) Tab, select \"Add "
"advanced variables\" checkbox and add the following snippet"
msgstr ""
"在步骤3中点击：自定义高级功能（可选）标签，选择\"添加高级变量\" 复选框并添加"
"下面的片段"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:89
msgid ""
"Click Create button, On the next page, you will see the generated button "
"code snippet like the following"
msgstr "点击创建按钮，在下一个页面，你将看到所生成的类似于下面的代码片段："

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:99
msgid ""
"Copy the snippet into any text editor, extract and put the hosted_button_id "
"value (XXXXXXXXXX) into the Above Field."
msgstr ""
"复制片段到任何文本编辑器，解压并把 hosted_button_id 的值  (XXXXXXXXXX) 填入上"
"面的字段。"

#: ../menus/PieRegPaymentGateway.php:100
msgid "Save Changes, You're done!"
msgstr "保存更改，你就大功告成啦！"

#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:39
msgid "Custom CSS for Register & Login Pages"
msgstr "为注册和登录页面添加自定义CSS"

#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:41
msgid "CSS Rule Example:"
msgstr "CSS规则样例："

#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:63
msgid "Custom Register CSS"
msgstr "自定义注册CSS"

#: ../menus/PieRegPresentationSettings.php:71
msgid "Custom Login CSS"
msgstr "自定义登录CSS"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:92
msgid "Notifications to Users"
msgstr "通知用户"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:100
msgid "Messsage Type"
msgstr "信息类型"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:186
msgid "Reset Password URL"
msgstr "重置密码URL"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:188
msgid "Reset Email URL"
msgstr "重置邮箱URL"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:189
msgid "Confirm Current Email URL"
msgstr "确认当前邮箱URL"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:191
msgid "User New E-mail"
msgstr "用户新邮箱"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:192
msgid "Pending Payment URL"
msgstr "待付款URL"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:231
msgid "Click here to import version 1.x email template"
msgstr "点击这里导入版本 1.x 的邮件模板"

#: ../menus/PieRegUserNotification.php:232
msgid "Import email template"
msgstr "导入邮件模板"

#: ../menus/invitaion_code_pagination.php:211
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:83 ../menus/pieregisterSettings.php:1005
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:93 ../menus/pieregisterSettings.php:1025
msgid "Add Registration Field"
msgstr "添加注册字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:97 ../menus/pieregisterSettings.php:1035
msgid "Add Profile Field"
msgstr "添加个人资料字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:103 ../menus/pieregisterSettings.php:1049
msgid "Remove Row"
msgstr "移除行"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:105 ../menus/pieregisterSettings.php:1049
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:153
msgid "Pie Register Settings"
msgstr "Pie Register 设置"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:181
msgid "Allow New Registrations to set their own Password"
msgstr "允许新注册用户设置他们的密码"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:191
msgid "Enable Password Strength Meter"
msgstr "启用密码强度表"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:199
msgid "Short"
msgstr "短"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:209
msgid "Bad"
msgstr "坏"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:219
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:273
msgid "Delete Logo"
msgstr "删除Logo"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:313
msgid "Add Paypal payment gateway for registration."
msgstr "为注册添加Paypal支付网关。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:331
msgid "Prevent fake email address registrations."
msgstr "防止虚假的邮箱地址注册。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:351
msgid ""
"Unverified Users will be automatically deleted after grace period expires"
msgstr "未验证的用户在超过期限后将被自动删除"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:369
msgid ""
"Moderate all user registrations to require admin approval. NOTE: Email "
"Verification must be DISABLED to use this feature."
msgstr "所有的用户注册都需要管理员批准。注意：要使用这个功能必须禁用邮件验证。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:379
msgid " Code"
msgstr " 代码"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:387 ../menus/pieregisterSettings.php:397
msgid "Enable "
msgstr "启用"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:407
msgid "Require "
msgstr "必需"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:425
msgid "One of these codes will be required for users to register."
msgstr "用户注册时必须要填写这些代码中的一个。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:429
msgid "Expired "
msgstr "已过期"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:435
msgid "Rename "
msgstr "重命名"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:443
msgid ""
"Please note: You will need to update the Message Body on Email Notification "
"Page as you rename."
msgstr "请注意：你必须为你的重命名在邮件通知页面更新信息内容。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:453
msgid "Auto Delete the Expired "
msgstr "自动删除过期"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:465
msgid "Times each "
msgstr "每个次数"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:473
msgid "Please note: Enter Numeric Value Only. \"0\" (Zero) means Unlimited"
msgstr "请注意：只能输入数字。\"0\" (零) 表示不限制"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:483
msgid "CAPTCHA"
msgstr "验证码"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:497
msgid "Simple CAPTCHA"
msgstr "简单的验证码"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:507
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "reCAPTCHA"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:515
msgid "reCAPTCHA Public Key:"
msgstr "reCAPTCHA 公开密匙："

#: ../menus/pieregisterSettings.php:523
msgid "Sign up &raquo;"
msgstr "注册 &raquo;"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:529
msgid "reCAPTCHA Private Key:"
msgstr "reCAPTCHA 私密密匙："

#: ../menus/pieregisterSettings.php:543
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:551
msgid "Enable Disclaimer"
msgstr "启用免责声明"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:559
msgid "Disclaimer Title"
msgstr "免责声明标题"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:569
msgid "Disclaimer Content"
msgstr "免责声明内容"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:581 ../menus/pieregisterSettings.php:633
#: ../menus/pieregisterSettings.php:685
msgid "Agreement Text"
msgstr "协议内容"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:595
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:603
msgid "Enable License Agreement"
msgstr "启用许可协议"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:611
msgid "License Title"
msgstr "许可标题"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:621
msgid "License Content"
msgstr "许可内容"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:647
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:655
msgid "Enable Privacy Policy"
msgstr "启用隐私政策"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:663
msgid "Privacy Policy Title"
msgstr "隐私政策标题"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:673
msgid "Privacy Policy Content"
msgstr "隐私政策内容"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:699
msgid "Allow Existing Email"
msgstr "允许已存在邮箱"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:707
msgid ""
"Allow new registrations to use an email address that has been previously "
"registered"
msgstr "允许新注册的用户使用之前已经注册过的邮箱地址"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:717
msgid "After Signup URL"
msgstr "注册后的URL"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:725
msgid "Users will be landed here after Signup."
msgstr "用户将在登出后访问这个页面。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:735
msgid "After Sign-in URL"
msgstr "登录后的URL"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:743
msgid "Users will be landed here after Sign in."
msgstr "用户将在登录后访问这个页面。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:755
msgid "Additional Profile Fields"
msgstr "额外个人资料字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:761
msgid "Check the fields you would like to appear on the Registration Page."
msgstr "选择你希望在注册页面显示的字段。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:801
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:849
msgid "Phone # / Mobile #."
msgstr "电话 # / 手机 #"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:877
msgid "Required Profile Fields"
msgstr "必填个人资料字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:945
msgid "Phone # / Mobile #"
msgstr "电话 # / 手机 #"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:965
msgid "Required Field Style Rules"
msgstr "必填字段样式规则"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:979
msgid "User Defined Fields"
msgstr "用户已定义的字段"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:985
msgid ""
"Enter the custom fields you would like to appear on the Registration Page."
msgstr "输入你想在注册页面显示的自定义字段。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:991
msgid ""
"Enter Extra Options for Select, Checkboxes and Radio Fields as comma "
"seperated values. For example, if you chose a select box for a custom field "
"of \"Gender\", your extra options would be \"Male,Female\"."
msgstr ""
"输入额外选项给选择、复选框和单选字段作为逗号分隔的值。例如，如果你选择一个选"
"择框给一个自定义字段 \"Gender\"，你的额外选项应该为 \"Male,Female\"。"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1067
msgid "Date Field Settings"
msgstr "日期字段设置"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1073
msgid "First Day of the Week"
msgstr "星期的第一天"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1081
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1087
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1093
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1099
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1105
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1111
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1117
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1139
msgid "First Selectable Date"
msgstr "第一可选择日期"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1149
msgid "Default Year"
msgstr "默认年"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1159
msgid "Default Month"
msgstr "默认月份"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1167
msgid "Current Month"
msgstr "当前月份"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1173
msgid "Jan"
msgstr "一"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1179
msgid "Feb"
msgstr "二"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1185
msgid "Mar"
msgstr "三"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1191
msgid "Apr"
msgstr "四"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1203
msgid "Jun"
msgstr "六"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1209
msgid "Jul"
msgstr "七"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1215
msgid "Aug"
msgstr "八"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1221
msgid "Sep"
msgstr "九"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1227
msgid "Oct"
msgstr "十"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1233
msgid "Nov"
msgstr "十一"

#: ../menus/pieregisterSettings.php:1239
msgid "Dec"
msgstr "十二"

#: ../pie-register.php:202 ../register_form_preview.php:60
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../pie-register.php:203 ../register_form_preview.php:61
msgid "* This field is required"
msgstr "* 该字段是必填的"

#: ../pie-register.php:204 ../register_form_preview.php:62
msgid "* Please select an option"
msgstr "* 请选择一个选项"

#: ../pie-register.php:205 ../register_form_preview.php:63
msgid "* This checkbox is required"
msgstr "* 这个复选框是必填的"

#: ../pie-register.php:206 ../register_form_preview.php:64
msgid "* Both date range fields are required"
msgstr "* 两个日期范围字段都是必填的"

#: ../pie-register.php:207 ../register_form_preview.php:65
msgid "* Field must equal test"
msgstr "* 字段必须等于测试"

#: ../pie-register.php:208 ../register_form_preview.php:66
msgid "* Invalid "
msgstr "* 无效"

#: ../pie-register.php:209 ../register_form_preview.php:67
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: ../pie-register.php:210 ../register_form_preview.php:68
msgid "Date Time Range"
msgstr "日期时间范围"

#: ../pie-register.php:211 ../register_form_preview.php:69
msgid "* Minimum "
msgstr "* 最小值"

#: ../pie-register.php:212 ../register_form_preview.php:70
msgid " characters required"
msgstr " 字符是必填的"

#: ../pie-register.php:213 ../register_form_preview.php:71
msgid "* Maximum "
msgstr "* 最大值"

#: ../pie-register.php:214 ../register_form_preview.php:72
msgid " characters allowed"
msgstr " 字符是允许的"

#: ../pie-register.php:215 ../register_form_preview.php:73
msgid "* You must fill one of the following fields"
msgstr "* 你必须填写以下字段的一个"

#: ../pie-register.php:216 ../register_form_preview.php:74
msgid "* Minimum value is "
msgstr "* 最小值是"

#: ../pie-register.php:217 ../register_form_preview.php:75
msgid "* Date prior to "
msgstr "* 日期之前"

#: ../pie-register.php:218 ../register_form_preview.php:76
msgid "* Date past "
msgstr "* 日期过去"

#: ../pie-register.php:219 ../register_form_preview.php:77
msgid " options allowed"
msgstr " 选项是允许的"

#: ../pie-register.php:220 ../register_form_preview.php:78
msgid "* Please select "
msgstr "* 请选择"

#: ../pie-register.php:221 ../register_form_preview.php:79
msgid " options"
msgstr " 选项"

#: ../pie-register.php:222 ../register_form_preview.php:80
msgid "* Fields do not match"
msgstr "* 字段不匹配"

#: ../pie-register.php:223 ../register_form_preview.php:81
msgid "* Invalid credit card number"
msgstr "* 无效的信用卡号码"

#: ../pie-register.php:224 ../register_form_preview.php:82
msgid "* Invalid phone number"
msgstr "* 无效的电话号码"

#: ../pie-register.php:225 ../register_form_preview.php:83
msgid "* Allowed Format (xxx) xxx-xxxx"
msgstr "* 允许的格式 (xxx) xxx-xxxx"

#: ../pie-register.php:226 ../register_form_preview.php:84
msgid "* Minimum 10 Digits starting with Country Code"
msgstr "* 至少 10 个数字，以国家代码开头"

#: ../pie-register.php:227 ../register_form_preview.php:85
msgid "* Invalid email address"
msgstr "* 无效邮件地址"

#: ../pie-register.php:228 ../register_form_preview.php:86
msgid "* Not a valid integer"
msgstr "* 不是一个有效的整数"

#: ../pie-register.php:229 ../register_form_preview.php:87
msgid "* Invalid number"
msgstr "* 无效的数字"

#: ../pie-register.php:230 ../register_form_preview.php:88
msgid "* Invalid month"
msgstr "* 无效月"

#: ../pie-register.php:231 ../register_form_preview.php:89
msgid "* Invalid day"
msgstr "* 无效天"

#: ../pie-register.php:232 ../register_form_preview.php:90
msgid "* Invalid year"
msgstr "* 无效年"

#: ../pie-register.php:233 ../register_form_preview.php:91
msgid "* Invalid file extension"
msgstr "* 无效的文件扩展"

#: ../pie-register.php:234 ../register_form_preview.php:92
msgid "* Invalid date, must be in YYYY-MM-DD format"
msgstr "* 无效的日期，必须是 YYYY-MM-DD 格式"

#: ../pie-register.php:235 ../register_form_preview.php:93
msgid "* Invalid IP address"
msgstr "* 无效IP地址"

#: ../pie-register.php:236 ../register_form_preview.php:94
msgid "* Invalid URL"
msgstr "* 无效网址"

#: ../pie-register.php:237 ../register_form_preview.php:95
msgid "* Numbers only"
msgstr "* 只能是数字"

#: ../pie-register.php:238 ../register_form_preview.php:96
msgid "* Letters only"
msgstr "* 只能是字母"

#: ../pie-register.php:239 ../register_form_preview.php:97
msgid "* No special characters allowed"
msgstr "* 不允许特殊字符"

#: ../pie-register.php:240 ../pie-register.php:243
#: ../register_form_preview.php:98 ../register_form_preview.php:101
msgid "* This user is already taken"
msgstr "* 这个用户已被使用"

#: ../pie-register.php:241 ../pie-register.php:244 ../pie-register.php:247
#: ../register_form_preview.php:99 ../register_form_preview.php:102
#: ../register_form_preview.php:105
msgid "* Validating, please wait"
msgstr "* 验证中，请稍后"

#: ../pie-register.php:242 ../register_form_preview.php:100
msgid "* This username is available"
msgstr "* 这个用户名可用"

#: ../pie-register.php:245 ../pie-register.php:248
#: ../register_form_preview.php:103 ../register_form_preview.php:106
msgid "* This name is already taken"
msgstr "* 这个名称已被使用"

#: ../pie-register.php:246 ../register_form_preview.php:104
msgid "* This name is available"
msgstr "* 这个名称可用"

#: ../pie-register.php:249 ../register_form_preview.php:107
msgid "* Please input HELLO"
msgstr "* 请输入HELLO"

#: ../pie-register.php:250 ../register_form_preview.php:108
msgid "* Invalid Date"
msgstr "* 无效日期"

#: ../pie-register.php:251 ../register_form_preview.php:109
msgid "* Invalid Date or Date Format"
msgstr "* 无效的日期或日期格式"

#: ../pie-register.php:252 ../register_form_preview.php:110
msgid "Expected Format: "
msgstr "预期的格式："

#: ../pie-register.php:253 ../register_form_preview.php:111
msgid "mm/dd/yyyy hh:mm:ss AM|PM or "
msgstr "mm/dd/yyyy hh:mm:ss AM|PM 或 "

#: ../pie-register.php:254 ../register_form_preview.php:112
msgid "yyyy-mm-dd hh:mm:ss AM|PM"
msgstr "yyyy-mm-dd hh:mm:ss AM|PM"

#: ../pie-register.php:255 ../register_form_preview.php:113
msgid "* Invalid Username"
msgstr "* 无效用户名"

#: ../pie-register.php:256 ../register_form_preview.php:114
msgid "* Invalid File"
msgstr "* 无效文件"

#: ../pie-register.php:257
msgid "* Maximum value is "
msgstr "* 最大值是"

#: ../pie-register.php:258
msgid "* Alphabetic Letters only"
msgstr "* 只能是字母"

#: ../pie-register.php:663
msgid "Activation Code"
msgstr "激活码"

#: ../pie-register.php:767
msgid "Add Pie Register Form"
msgstr "添加注册表单"

#: ../pie-register.php:767
msgid "Add Form"
msgstr "添加表单"

#: ../pie-register.php:787
msgid "Please select a form"
msgstr "请选择一个表单"

#: ../pie-register.php:798
msgid "Select A Form"
msgstr "选择 A 从"

#: ../pie-register.php:800
msgid "Select a form below to add it to your post or page."
msgstr "从下面选择一个表单添加到你的文章或页面。"

#: ../pie-register.php:808 ../widget.php:198
msgid "Forgot Password Form"
msgstr "忘记密码表单"

#: ../pie-register.php:857
msgid "Invalid username or password."
msgstr "无效的用户名或密码。"

#: ../pie-register.php:930
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: ../pie-register.php:933
msgid "The password you entered for the username"
msgstr "你输入的这个用户的密码"

#: ../pie-register.php:933
msgid "is incorrect"
msgstr "是不正确的。"

#: ../pie-register.php:966 ../pie-register.php:3035
msgid "Your account has no longer exist."
msgstr "你的账号已不存在。"

#: ../pie-register.php:971
msgid "Your account is not activated!."
msgstr "您的账号还未激活！"

#: ../pie-register.php:1010
msgid "Pie Register"
msgstr "Pie Register"

#: ../pie-register.php:1014
msgid "Form Editor"
msgstr "表单编辑器"

#: ../pie-register.php:1023
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

#: ../pie-register.php:1027
msgid "Admin Notifications"
msgstr "管理员通知"

#: ../pie-register.php:1031
msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: ../pie-register.php:1035
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: ../pie-register.php:1246
msgid "Please select any payment method"
msgstr "请选择一种付款方式"

#: ../pie-register.php:1407
msgid ""
"Thank you for your registration. You will be notified once the admin "
"approves your account."
msgstr "感谢你的注册，一旦管理员审核通过你的账号，你将收到通知。"

#: ../pie-register.php:1440
msgid ""
"Thank you for your registration. An activation link with your password has "
"been sent to you."
msgstr "感谢你的注册，一个激活链接和你的密码已经发送到你的邮件。"

#: ../pie-register.php:1637
msgid "Unverified Users"
msgstr "没验证的用户"

#: ../pie-register.php:1643
msgid "This will verify users of all types"
msgstr "这将验证所有类型的用户"

#: ../pie-register.php:1643
msgid "Verify Checked Users"
msgstr "验证所选用户"

#: ../pie-register.php:1647
msgid "Resend Pending Payment E-mail"
msgstr "重新发送待付款邮件"

#: ../pie-register.php:1650
msgid "Resend Verification E-mail"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: ../pie-register.php:1665
msgid "Registration Type"
msgstr "注册类型"

#: ../pie-register.php:1741
msgid "User(s) has been activated"
msgstr "用户已被激活"

#: ../pie-register.php:1744 ../pie-register.php:1804 ../pie-register.php:1874
msgid "Please select a user to send emails to"
msgstr "请选择一个用户来发送邮件"

#: ../pie-register.php:1746 ../pie-register.php:1946 ../pie-register.php:1957
#: ../pie-register.php:1985 ../pie-register.php:2118 ../pie-register.php:2256
#: ../pie-register.php:2294 ../pie-register.php:2404
msgid "Sorry, your nonce did not verify"
msgstr "抱歉，你现在还没有验证"

#: ../pie-register.php:1798
msgid "Payment Link Emails have been re-sent"
msgstr "付款链接邮件已重新发送"

#: ../pie-register.php:1800 ../pie-register.php:1871
msgid "Invalid User Types"
msgstr "无效的用户类型"

#: ../pie-register.php:1869
msgid "Verification Emails have been re-sent"
msgstr "验证邮件已重新发送"

#: ../pie-register.php:1892
msgid "User(s) has been deleted"
msgstr "用户已被删除"

#: ../pie-register.php:2114
msgid "No Record Found"
msgstr "无相关记录"

#: ../pie-register.php:2148
msgid "You did not select a file to import users"
msgstr "你还没有选择一个文件来导入用户"

#: ../pie-register.php:2154
msgid "Invalid CSV file."
msgstr "无效的CSV文件。"

#: ../pie-register.php:2163
msgid "Invalid CSV File. It must contain all the default user fields."
msgstr "无效的 CSV 文件。它必须包含所有默认的用户字段。"

#: ../pie-register.php:2421
msgid "Settings Saved"
msgstr "设置已保存"

#: ../pie-register.php:3233
msgid "Please"
msgstr "请"

#: ../pie-register.php:3233
msgid "login"
msgstr "登录"

#: ../pie-register.php:3233
msgid "to see your profile"
msgstr "查看你的个人资料"

#: ../pie-register.php:3424
msgid "Renew Account"
msgstr "更新账号"

#: ../pie-register.php:3431
msgid "Invalid Username or Password"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: ../pie-register.php:3436
msgid "Please Select any payment method"
msgstr "请选择一种付款方式"

#: ../pie-register.php:3644
msgid "View Pie-Register Documentation"
msgstr "查看 Pie-Register 文档"

#: ../pie-register.php:3644
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: ../pie-register.php:3645
msgid "Visit Customer Support Forum"
msgstr "访问用户支持论坛"

#: ../pie-register.php:3645
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../pie-register.php:3721
msgid ""
"Please follow the link sent to your new Email to verify and make the change "
"applied!"
msgstr "请按照发送到你新邮箱的链接来验证并使更改生效！"

#: ../pie-register.php:3725 ../pie-register.php:3748
msgid "Invalid request. This key is no longer exists"
msgstr "无效的请求，该密钥已不存在"

#: ../pie-register.php:3737
msgid "There is a problem updating your new Email Address, Pleasde try again!"
msgstr "更新你的新邮箱地址时出问题了，请重试！"

#: ../pie-register.php:3743
msgid ""
"You have successfully verified your new Email address. Your Account Email "
"has been changed"
msgstr "你已成功验证你的新邮箱，你的账号邮箱已被更改"

#: ../register_form.php:70
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "当前不允许用户注册"

#: ../register_form_preview.php:24
msgid "Form Preview"
msgstr "表单预览"

#: ../widget.php:9
msgid "Pie Register - Registration Form"
msgstr "Pie Register - 注册表单"

#: ../widget.php:10
msgid "Display Your Pie-Register Registration Form on Sidebar"
msgstr "在侧边栏显示 Pie Register 注册表单"

#: ../widget.php:57
msgid "Pie Registration Form"
msgstr "注册表单"

#: ../widget.php:62 ../widget.php:230
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../widget.php:83
msgid "Pie Register - Login Form"
msgstr "Pie Register - 登录表单"

#: ../widget.php:84
msgid "Display Pie-Register Login Form on Sidebar"
msgstr "在侧边栏显示 Pie Register 登录表单"

#: ../widget.php:163
msgid "Pie Login"
msgstr "Pie 登录"

#: ../widget.php:169
msgid "Welcome User"
msgstr "欢迎用户"

#: ../widget.php:174
msgid "Before Login Title:"
msgstr "登录前的标题"

#: ../widget.php:176
msgid "After Login Title:"
msgstr "登录后的标题"

#: ../widget.php:197
msgid "Pie Register - Forgot Password Form"
msgstr "Pie Register - 忘记密码表单"

#: ../widget.php:208 ../widget.php:225
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#~ msgid "User doesn't exists"
#~ msgstr "用户不存在"

#~ msgid "You don't have permission for this purpose"
#~ msgstr "您没有权限使用此功能"

#~ msgid "This page is restricted. Please %s to view this page."
#~ msgstr "此页面访问受限制。 请到%s 查看此页面。"

#~ msgid "User Deleted"
#~ msgstr "用户已删除"

#~ msgid "Add New User"
#~ msgstr "添加新用户"

#~ msgid "User Added"
#~ msgstr "用户已添加"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a username."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入一个用户名。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This username is invalid because it uses illegal "
#~ "characters. Please enter a valid username."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>错误</strong>: 这个用户名使用非法字符无效。请输入一个有效的用户"
#~ "名。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This username is already registered, please "
#~ "choose another one."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 这个用户名已被注册，请选择另一个"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: Please type your e-mail address."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入您的e-mail 地址"

#~ msgid "<strong>ERROR</strong>: The email address isn&#8217;t correct."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: email 地址不正确"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: This email is already registered, please choose "
#~ "another one."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: email 已被注册，请选择其他的"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: Couldn&#8217;t register you... please contact the "
#~ "<a href=\"mailto:%s\">webmaster</a> !"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>错误</strong>: 不能注册，请联系<a href=\"mailto:%s\">站长</a> !"

#~ msgid "Awaiting Approval"
#~ msgstr "待审核"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "定时发布"

#~ msgid "Published"
#~ msgstr "已发布"

#~ msgid "Draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "等待中"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音频"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "PDF"
#~ msgstr "PDF"

#~ msgid "Zip Archives"
#~ msgstr "Zip 压缩包"

#~ msgid "Executable Files"
#~ msgstr "可执行文件"

#~ msgid "CSV"
#~ msgstr "CSV"

#~ msgctxt "tag delimiter"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "Allowed Files"
#~ msgstr "允许上传的文件"

#~ msgid ""
#~ "Access Denied. Your site administrator has blocked your access to the "
#~ "WordPress back-office. return to <strong><a href=\"%s\">Home page</a></"
#~ "strong> or <strong><a href=\"%s\">User center</a></strong>"
#~ msgstr ""
#~ "访问被拒绝。您的网站管理员已阻止您访问WordPress的后台。请返回 <strong><a "
#~ "href=\"%s\"> 网站首页 </a></strong> 或 <strong><a href=\"%s\"> 个人中心 </"
#~ "a></strong>。"

#~ msgid "WP User Frontend Pro add-ons"
#~ msgstr "WP 用户前端的扩展"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "仪表盘"

#~ msgid "Payments"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "Fixed Form Elements "
#~ msgstr "固定表单元素"

#~ msgid "Show fixed form elements sidebar in form editor"
#~ msgstr "在表单编辑器显示固定表单元素侧边栏"

#~ msgid "Select the page where [wpuf_edit] is located"
#~ msgstr "选择 [wpuf_edit] 所在的页面"

#~ msgid "Default Post Owner"
#~ msgstr "默认文章作者"

#~ msgid ""
#~ "If guest post is enabled and user details are OFF, the posts are assigned "
#~ "to this user"
#~ msgstr "如果访客发表文章是开启并且用户详情是关闭，本文指派给这个用户。"

#~ msgid "Admin area access"
#~ msgstr "管理区域访问"

#~ msgid "Allow you to block specific user role to WordPress admin area."
#~ msgstr "允许您阻止特定的用户角色访问WordPress管理区域。"

#~ msgid "Admin Only"
#~ msgstr "仅管理员"

#~ msgid "Admins, Editors"
#~ msgstr "管理员，编辑者"

#~ msgid "Admins, Editors, Authors"
#~ msgstr "管理员，编辑者，作者"

#~ msgid "Admins, Editors, Authors, Contributors"
#~ msgstr "管理员，编辑者，作者，投稿者"

#~ msgid "Override the post edit link"
#~ msgstr "重写文章编辑链接"

#~ msgid ""
#~ "Users see the edit link in post if s/he is capable to edit the post/page. "
#~ "Selecting <strong>Yes</strong> will override the default WordPress edit "
#~ "post link in frontend"
#~ msgstr ""
#~ "如果用户可以编辑文章/页面则他可以看到文章编辑链接. 选择 <strong>是</"
#~ "strong> 将在前端重写链接地址"

#~ msgid "Custom Fields in post"
#~ msgstr "文章自定义字段"

#~ msgid "Show custom fields on post content area"
#~ msgstr "在文章内容区域显示自定义字段"

#~ msgid "Load Scripts"
#~ msgstr "加载代码"

#~ msgid "Load scripts/styles in all pages"
#~ msgstr "加载代码/样式到全部页面"

#~ msgid "Insert Photo image size"
#~ msgstr "插入图片的尺寸"

#~ msgid ""
#~ "Default image size of \"<strong>Insert Photo</strong>\" button in post "
#~ "content area"
#~ msgstr "在文章内容区域的\"<strong>插入图片</strong>\"按钮的默认图片大小"

#~ msgid "Insert Photo image type"
#~ msgstr "插入图片的类型"

#~ msgid ""
#~ "Default image type of \"<strong>Insert Photo</strong>\" button in post "
#~ "content area"
#~ msgstr "在文章内容区域的\"<strong>插入图片</strong>\"按钮的默认图片类型"

#~ msgid "Image only"
#~ msgstr "仅图片"

#~ msgid "Default Post Form"
#~ msgstr "默认文章表单"

#~ msgid "Fallback form for post editing if no associated form found"
#~ msgstr "如果没有发现相关的表单，就返回文章编辑表单"

#~ msgid ""
#~ "If you want to add your custom CSS code, it will be added on page header "
#~ "wrapped with style tag"
#~ msgstr "如果您想添加自定义CSS代码，它将被添加到页面页眉"

#~ msgid "Users can edit post?"
#~ msgstr "用户可以编辑文章？"

#~ msgid "Users will be able to edit their own posts"
#~ msgstr "用户将可以编辑他们的文章"

#~ msgid "User can delete post?"
#~ msgstr "用户可以删除文章？"

#~ msgid "Disable post editing while post in \"pending\" status"
#~ msgstr "当文章处于“待审核”状态时，禁止编辑"

#~ msgid "Posts per page"
#~ msgstr "每页文章数"

#~ msgid "How many posts will be listed in a page"
#~ msgstr "多少文章将在一页被呈现"

#~ msgid "Users biographical info will be shown"
#~ msgstr "将显示用户的个人简介"

#~ msgid "Show post count"
#~ msgstr "显示文章数"

#~ msgid "Show how many posts are created by the user"
#~ msgstr "显示用户创作的多少文章"

#~ msgid "Show Featured Image"
#~ msgstr "显示特色图像"

#~ msgid "Show featured image of the post"
#~ msgstr "显示文章特色图像"

#~ msgid "Featured Image size"
#~ msgstr "特色图像尺寸"

#~ msgid "Not logged in users will see this message"
#~ msgstr "没有登录用户将看到这个信息"

#~ msgid "Registration link override"
#~ msgstr "注册链接重写"

#~ msgid ""
#~ "Override registration link. <span class=\"description\">(check if you "
#~ "have any custom registration page. Compatible with <strong>Theme My "
#~ "Login</strong>. Changes the registration url on Meta widget and theme my "
#~ "login plugin.)</span>"
#~ msgstr ""
#~ "重写注册链接。<span class=\"description\">(如果您有个注册页面请勾选. 兼容 "
#~ "<strong>Theme My Login</strong>.改变注册的 url 在 Meta小工具和主题我的登录"
#~ "插件.)</span>"

#~ msgid ""
#~ "Select the page you want to use as registration page override <em>(should "
#~ "have shortcode)</em>"
#~ msgstr "选择您想用户用来注册的页面 <em>(应该有简码)</em>"

#~ msgid "Charge for posting"
#~ msgstr "发文章收费"

#~ msgid "Charge user for submitting a post"
#~ msgstr "收费用户才能提交文章"

#~ msgid "Force pack purchase"
#~ msgstr "强制购买包"

#~ msgid "When active, users must have to buy a pack for posting"
#~ msgstr "当激活时，用户必须得买一个包才能发布"

#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#~ msgid "Currency Symbol"
#~ msgstr "货币符号"

#~ msgid "Cost"
#~ msgstr "费用"

#~ msgid "Cost per post"
#~ msgstr "每文费用"

#~ msgid "Enable demo/sandbox mode"
#~ msgstr "启用演示/沙盒模式"

#~ msgid ""
#~ "When sandbox mode is active, all payment gateway will be used in demo mode"
#~ msgstr "当沙盒模式激活，全部支付方式将用于演示模式"

#~ msgid "This page will be used to process payment options"
#~ msgstr "这个页面将用于付款流程选项"

#~ msgid "After payment users will be redirected here"
#~ msgstr "用户完成付款以后返回的页面"

#~ msgid "Active payment gateways"
#~ msgstr "激活支付方式"

#~ msgid "Need Help?"
#~ msgstr "需要帮助？"

#~ msgid ""
#~ "Select profile/registration forms for user roles. These forms will be "
#~ "used to populate extra edit profile fields in backend."
#~ msgstr ""
#~ "选择用户角色的个人资料/注册表单。这个表单将用于填写后端额外的编辑个人资料"
#~ "文件中的字段。"

#~ msgid "Pack Deleted"
#~ msgstr "包已删除"

#~ msgid "Validity"
#~ msgstr "有效期"

#~ msgid "Post Count"
#~ msgstr "文章数"

#~ msgid "Are you sure to delete this pack?"
#~ msgstr "您确定删除这个包？"

#~ msgid "No subscription pack found"
#~ msgstr "未发现订购包"

#~ msgid "Pack update successful."
#~ msgstr "包更新成功"

#~ msgid "Pack creation successful."
#~ msgstr "包创造成功。"

#~ msgid "Subscription Pack Details"
#~ msgstr "订购包详情"

#~ msgid "Pack Name"
#~ msgstr "包名称"

#~ msgid "subscription pack name"
#~ msgstr "订购包名"

#~ msgid "Pack Description"
#~ msgstr "包描述"

#~ msgid "price/cost of the pack"
#~ msgstr "此包的价格/费用"

#~ msgid "Pack validity"
#~ msgstr "包的有效时间"

#~ msgid ""
#~ "How many days this pack will remain valid? Enter <strong>0</strong> for "
#~ "unlimited."
#~ msgstr "这个包的有效时间是多少天？输入<strong>0</strong> 则无限制。"

#~ msgid ""
#~ "How many posts the user can list with this pack? Enter <strong>0</strong> "
#~ "for unlimited."
#~ msgstr "用户可以使用这个包发多少个文章？输入<strong>0</strong>则无限制"

#~ msgid "Add Package"
#~ msgstr "添加包"

#~ msgid "&larr; Back"
#~ msgstr "&larr; 返回"

#~ msgid "Subscription Manager"
#~ msgstr "订购管理"

#~ msgid "WP User Frontend: Payments Received"
#~ msgstr "WP 用户前端: 付款"

#~ msgid "Total Income:"
#~ msgstr "总收入："

#~ msgid "Transaction(s) deleted"
#~ msgstr "交易已删除"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Pack ID"
#~ msgstr "包ID"

#~ msgid "Payer"
#~ msgstr "付款人"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Transaction ID"
#~ msgstr "交易ID"

#~ msgid "Nothing Found"
#~ msgstr "嘛都没有"

#~ msgid "Pending Orders"
#~ msgstr "等待中的订单"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Item Details"
#~ msgstr "项目详情"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid "No pending orders found"
#~ msgstr "没有找到等待订单"

#~ msgid "Forms"
#~ msgstr "表单"

#~ msgid "Form"
#~ msgstr "表单"

#~ msgid "投稿表单"
#~ msgstr "投稿表单"

#~ msgid "Add New Form"
#~ msgstr "添加新表单"

#~ msgid "View Form"
#~ msgstr "查看表单"

#~ msgid "No Form Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有表单"

#~ msgid "Parent Form"
#~ msgstr "父表单"

#~ msgid "注册表单"
#~ msgstr "注册表单"

#~ msgid "Form updated."
#~ msgstr "表单已更新"

#~ msgid "Custom field updated."
#~ msgstr "自定义字段已更新"

#~ msgid "Custom field deleted."
#~ msgstr "自定义字段已删除"

#~ msgid "Form restored to revision from %s"
#~ msgstr "表单已从 %s版本中恢复"

#~ msgid "Form published."
#~ msgstr "表单已发布"

#~ msgid "Form saved."
#~ msgstr "表单已保存。"

#~ msgid "Form submitted."
#~ msgstr "表单已提交"

#~ msgid "Form draft updated."
#~ msgstr "表单草稿已更新"

#~ msgid "Guest Post"
#~ msgstr "访客文章"

#~ msgid "Duplicate form"
#~ msgstr "复制表单"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "WPUF Form"
#~ msgstr "WPUF 表单"

#~ msgid "Form Elements"
#~ msgstr "表单元素"

#~ msgid "Preview Form"
#~ msgstr "预览表单"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "日程"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "Submit for Review"
#~ msgstr "提交评论"

#~ msgid "This page is restricted. Please Log in / Register to view this page."
#~ msgstr "本文访问受限。请登录/注册以查看本文。"

#~ msgid "Post saved"
#~ msgstr "文章已保存"

#~ msgid "Post updated successfully"
#~ msgstr "文章已更新成功"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Save Draft"
#~ msgstr "保存草稿"

#~ msgid "Default Post Category"
#~ msgstr "默认文章类别"

#~ msgid ""
#~ "If users are not allowed to choose any category, this category will be "
#~ "used instead (if post type supports)"
#~ msgstr "如果用户被不允许选择分类，将使用这个分类"

#~ msgid "Enable Guest Post"
#~ msgstr "启用访客发文章"

#~ msgid "Unregistered users will be able to submit posts"
#~ msgstr "未注册用户将可以提交文章"

#~ msgid "Require Name and Email address"
#~ msgstr "需要名称和Email 地址"

#~ msgid ""
#~ "If requires, users will be automatically registered to the site using the "
#~ "name and email address"
#~ msgstr "如果需要，用户将使用这个用户名和email注册为网站用户。"

#~ msgid "Label text for name field"
#~ msgstr "名称字段的文字标签"

#~ msgid "E-Mail Label"
#~ msgstr "E-Mail 标签"

#~ msgid "Label text for email field"
#~ msgstr "email 字段的标签文字"

#~ msgid "Newly created post"
#~ msgstr "新创建的文章"

#~ msgid "Same Page"
#~ msgstr "同一页"

#~ msgid "To a page"
#~ msgstr "到一个页面"

#~ msgid "To a custom URL"
#~ msgstr "到一个自定义URL"

#~ msgid "After successfull submit, where the page will redirect to"
#~ msgstr "提交成功以后，页面将重定向到"

#~ msgid "Message to show"
#~ msgstr "信息显示"

#~ msgid "Comment Status"
#~ msgstr "评论状态"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Submit Post Button text"
#~ msgstr "提交文章按钮文字"

#~ msgid "Post Draft"
#~ msgstr "文章草稿"

#~ msgid "Enable Saving as draft"
#~ msgstr "启用保存为草稿"

#~ msgid "It will show a button to save as draft"
#~ msgstr "会显示一个保存为草稿按钮"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Set Post Status to"
#~ msgstr "设置文章状态到"

#~ msgid "New post created"
#~ msgstr "新文章已创建"

#~ msgid "New Post Notificatoin"
#~ msgstr "新文章通知"

#~ msgid "You may use in message:"
#~ msgstr "您可以使用信息："

#~ msgid "Registration successful"
#~ msgstr "注册成功"

#~ msgid "Profile updated successfully"
#~ msgstr "个人信息更新成功"

#~ msgid "Update profile message"
#~ msgstr "更新个人简介信息"

#~ msgid "Update Button text"
#~ msgstr "更新按钮文字"

#~ msgid "Click to add to the editor"
#~ msgstr "勾选添加到编辑器"

#~ msgid "Radio"
#~ msgstr "单选"

#~ msgid "Image Upload"
#~ msgstr "图片上传"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Google Maps"
#~ msgstr "谷歌地图"

#~ msgid "Really Simple Captcha"
#~ msgstr "真正简单的验证码"

#~ msgid "Action Hook"
#~ msgstr "动作 Hook"

#~ msgid "Term &amp; Conditions"
#~ msgstr "协议条款"

#~ msgid "Post Title"
#~ msgstr "文章标题"

#~ msgid "Post Body"
#~ msgstr "文章正文"

#~ msgid "Excerpt"
#~ msgstr "摘录"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Featured Image"
#~ msgstr "特色图像"

#~ msgid "Custom Taxonomies"
#~ msgstr "自定义分类"

#~ msgid "No custom taxonomies found"
#~ msgstr "没有找到自定义分类"

#~ msgid "Toggle All"
#~ msgstr "展开/收起全部"

#~ msgid "Click on a form element to add to the editor"
#~ msgstr "单击一个表单元素以添加到编辑器"

#~ msgid "WPUF Post Lock"
#~ msgstr "WPUF 文章加密"

#~ msgid "Lock Post:"
#~ msgstr "加密文章："

#~ msgid "Lock user from creating new post."
#~ msgstr "加密从用户表单创建的新文章"

#~ msgid "Lock Reason:"
#~ msgstr "加密原因："

#~ msgid "WPUF Custom Fields"
#~ msgstr "WPUF 自定义字段"

#~ msgid "No custom fields found."
#~ msgstr "没找到自定义字段。"

#~ msgid "Enable Image Insertion"
#~ msgstr "启用图像插入"

#~ msgid "Enable image upload in post area"
#~ msgstr "在内容编辑上方启用图像上传"

#~ msgid "Enter maximum upload size limit in KB"
#~ msgstr "输入最大上传大小 KB"

#~ msgid "Max. file size"
#~ msgstr "最大文件大小"

#~ msgid "Text Input"
#~ msgstr "文本输入框"

#~ msgid "Order By"
#~ msgstr "排序方式"

#~ msgid "Term ID"
#~ msgstr "项目ID"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "Term Group"
#~ msgstr "Term Group"

#~ msgid "Order"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "ASC"
#~ msgstr "正序"

#~ msgid "DESC"
#~ msgstr "倒序"

#~ msgid "Selection Type"
#~ msgstr "选择类型"

#~ msgid "Exclude"
#~ msgstr "排除"

#~ msgid "Include"
#~ msgstr "包括"

#~ msgid ""
#~ "Enter the term IDs as comma separated (without space) to exclude/include "
#~ "in the form."
#~ msgstr "输入排除/包含项目的ID，使用英文逗号分隔。"

#~ msgid "WooCommerce Attribute"
#~ msgstr "WooCommerce 属性"

#~ msgid "This taxonomy is a WooCommerce attribute"
#~ msgstr "这个分类是WooCommerce属性"

#~ msgid "Visibility"
#~ msgstr "可见性"

#~ msgid "Visible on product page"
#~ msgstr "产品页面上可见"

#~ msgid "Password Re-type"
#~ msgstr "再次输入密码"

#~ msgid "Require Password repeat"
#~ msgstr "必须重复密码"

#~ msgid "Show password strength meter"
#~ msgstr "显示密码强度表"

#~ msgid "Click and Drag to rearrange"
#~ msgstr "单击并拖动重新排列"

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "切换"

#~ msgid "Field Label"
#~ msgstr "字段标签"

#~ msgid "Enter a title of this field"
#~ msgstr "输入此字段标题"

#~ msgid "Meta Key"
#~ msgstr "Meta Key"

#~ msgid "Name of the meta key this field will save to"
#~ msgstr "meta key 名称这个字段将保存到"

#~ msgid "Give the user some information about this field"
#~ msgstr "关于这个字段给用户一些提示信息"

#~ msgid "Add a CSS class name for this field"
#~ msgstr "为这个字段添加一个CSS类名称"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "正常"

#~ msgid "Rich textarea"
#~ msgstr "丰富文本区域"

#~ msgid "Teeny Rich textarea"
#~ msgstr "极小丰富文本区域"

#~ msgid ""
#~ "First element of the select dropdown. Leave this empty if you don't want "
#~ "to show this field"
#~ msgstr "选择下拉的第一个元素。如果您不想显示这个字段请留空"

#~ msgid "Number of images can be uploaded"
#~ msgstr "可以上传的图片数量"

#~ msgid "Max. files"
#~ msgstr "最大文件"

#~ msgid "Multiple Column"
#~ msgstr "多列"

#~ msgid ""
#~ "Insert your public key and private key in <a href='%s'>plugin settings</"
#~ "a>. <a href='https://www.google.com/recaptcha/' target='_blank'>Register</"
#~ "a> first if you don't have any keys."
#~ msgstr ""
#~ "插入您的公开和私密密匙在 <a href='%s'>插件设置</a>. 如果您还没有请在这里 "
#~ "<a href='https://www.google.com/recaptcha/' target='_blank'>注册</a> ."

#~ msgid ""
#~ "Depends on <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/really-simple-"
#~ "captcha/' target='_blank'>Really Simple Captcha</a> Plugin. Install it "
#~ "first."
#~ msgstr ""
#~ "取决于 <a href='http://wordpress.org/extend/plugins/really-simple-"
#~ "captcha/' target='_blank'>真正简单验证码</a> 插件. 先安装它."

#~ msgid "Hook Name"
#~ msgstr "Hook 名"

#~ msgid "Name of the hook"
#~ msgstr "hook数量"

#~ msgid ""
#~ "An option for developers to add dynamic elements they want. It provides "
#~ "the chance to add whatever input type you want to add in this form."
#~ msgstr "为开发者添加动态元素。"

#~ msgid ""
#~ "This way, you can bind your own functions to render the form to this "
#~ "action hook. You'll be given 3 parameters to play with: $form_id, "
#~ "$post_id, $form_settings."
#~ msgstr ""
#~ "This way, you can bind your own functions to render the form to this "
#~ "action hook. You'll be given 3 parameters to play with: $form_id, "
#~ "$post_id, $form_settings."

#~ msgid "The date format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Enable time input"
#~ msgstr "启用时间输入框"

#~ msgid "Set the map zoom level"
#~ msgstr "设置地图放大层级"

#~ msgid "Enter default latitude and longitude to center the map"
#~ msgstr "为中心地图输入默认经度和纬度"

#~ msgid "Zoom Level"
#~ msgstr "放大层级"

#~ msgid "Show Latitude/Longitude"
#~ msgstr "显示纬度/经度"

#~ msgid "Show latitude and longitude input box value"
#~ msgstr "显示纬度和经度输入框值"

#~ msgid "Terms & Conditions"
#~ msgstr "条款协议"

#~ msgid "Insert terms and condtions here."
#~ msgstr "输入条款协议在这里"

#~ msgid "<strong>Success</strong>: Profile updated"
#~ msgstr "<strong>成功</strong>: 个人资料已更新"

#~ msgid "Usernames cannot be changed."
#~ msgstr "用户名不能改变"

#~ msgid ""
#~ "Share a little biographical information to fill out your profile. This "
#~ "may be shown publicly."
#~ msgstr "分享一个个人资料信息。这可能是公开的。"

#~ msgid "Password Strength"
#~ msgstr "密码强度"

#~ msgid "WPUF Subscription"
#~ msgstr "WPUF 订购"

#~ msgid "Pack:"
#~ msgstr "包:"

#~ msgid "Post Count:"
#~ msgstr "文章数："

#~ msgid "Validity:"
#~ msgstr "有效性:"

#~ msgid "Post Deleted"
#~ msgstr "文章已删除"

#~ msgid "You have created <span>%d</span> %s"
#~ msgstr "您已发布<span>%d</span>篇%s"

#~ msgid ""
#~ "Tips: If your manuscript is removed, meaning no reviews yet. Reviewers "
#~ "will take time, please be patient."
#~ msgstr "提示：如果稿件被删除，说明审核没有通过。审稿需要时间，请耐心等候。"

#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid "No Image"
#~ msgstr "没有图片"

#~ msgid "Prohibit edit"
#~ msgstr "禁止编辑"

#~ msgid "Are you sure to delete?"
#~ msgstr "您确定要删除吗？"

#~ msgid "Prohibit delete"
#~ msgstr "禁止删除"

#~ msgid "&laquo;"
#~ msgstr "&laquo;"

#~ msgid "No %s found"
#~ msgstr "没找到 %s"

#~ msgid "Author Info"
#~ msgstr "作者信息"

#~ msgid "You are not the post author. Cheeting huh!"
#~ msgstr "您不是文章作者，Cheeting huh!"

#~ msgid "Post Editing is disabled"
#~ msgstr "禁止文章编辑"

#~ msgid "You are not allowed to edit"
#~ msgstr "您没有权限编辑"

#~ msgid "I don't know how to edit this post, I don't have the form ID"
#~ msgstr "我不知道如何编辑这个文章，我没有这个表单ID"

#~ msgid "You can't edit a post while in pending mode."
#~ msgstr "您不能编辑正处于待审状态的文章"

#~ msgid "Something went wrong"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgid "Password must be %s character long"
#~ msgstr "密码必须 %s 个字符长"

#~ msgid "PayPal"
#~ msgstr "PayPal"

#~ msgid "Your free package has been activated. Enjoy!"
#~ msgstr "您的免费套餐已经激活，尽情使用吧！"

#~ msgid "You already have activated a free package previously."
#~ msgstr "您之前已经激活过一个免费套餐了。"

#~ msgid "Choose Your Payment Method"
#~ msgstr "选择您的支付方式"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "继续进行"

#~ msgid "No Payment gateway found"
#~ msgstr "没找到支付方式"

#~ msgid "[%s] Payment Received"
#~ msgstr "[%s] 已收到付款"

#~ msgid "New payment received at %s"
#~ msgstr "新的付款收到在%s"

#~ msgid "Really Simple Captcha validation failed"
#~ msgstr "验证码错误，请输入正确的验证码！"

#~ msgid "reCAPTCHA validation failed"
#~ msgstr "验证码验证失败"

#~ msgid "If you want to set a new password, please re-enter."
#~ msgstr "如果要设置新密码，请重新输入"

#~ msgid "-- Select --"
#~ msgstr "-- 选择 --"

#~ msgid "Error: Really Simple Captcha plugin not found!"
#~ msgstr "错误：真正简单验证码插件没找到！"

#~ msgid "Type an address to find"
#~ msgstr "输入一个地址以查找"

#~ msgid "WP User Frontend"
#~ msgstr "WP 用户前端"

#~ msgid "User Frontend"
#~ msgstr "用户前端"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "订购"

#~ msgid "Transaction"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid "Unlimited duration"
#~ msgstr "无限期"

#~ msgid "Subscription Details"
#~ msgstr "订购详情"

#~ msgid "Post Left:"
#~ msgstr "文章剩余："

#~ msgid "Free"
#~ msgstr "免费"

#~ msgid "You can only buy the free pack once. Proceed?"
#~ msgstr "您只能购买一次免费套餐，要继续吗？"

#~ msgid ""
#~ "This will cost you <strong>%s</strong> to add a new post. You may buy "
#~ "some bulk package too. "
#~ msgstr "将话费您<strong>%s</strong>以添加新的文章. 您可以买一些散装的包。"

#~ msgid "You must purchase a pack before posting"
#~ msgstr "在发文章之前您必须购买一个包"

#~ msgid ""
#~ "Please <a href=\"%s\">enter</a> your <strong>WP User Frontend</strong> "
#~ "plugin license key to get regular update and support."
#~ msgstr ""
#~ "请<a href=\"%s\">输入</a> 您的 <strong>WP 用户前端</strong>插件许可以方便"
#~ "升级"

#~ msgid "Pleae activate your copy"
#~ msgstr "请激活您的副本"

#~ msgid "WP User Frontend Error:"
#~ msgstr "WP用户前端错误:"

#~ msgid "Empty license key"
#~ msgstr "空的许可"

#~ msgid "E-mail Address"
#~ msgstr "E-mail 地址"

#~ msgid "Enter your purchase Email address"
#~ msgstr "输入您的购买Email 地址"

#~ msgid "Enter your license key"
#~ msgstr "输入您的许可"

#~ msgid "%s's Dashboard"
#~ msgstr "%s's 的仪表盘"

#~ msgid "Your new password for the account at:"
#~ msgstr "您的账号新密码来自网站："

#~ msgid "Username: %s"
#~ msgstr "用户名：%s"

#~ msgid "Password: %s"
#~ msgstr "密码：%s"

#~ msgid "You can now login with your new password at: "
#~ msgstr "您现在可以使用新密码进行登录："

#~ msgid "A password reset was requested for the following account:"
#~ msgstr "有人请求为下面的账号重置密码："

#~ msgid ""
#~ "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
#~ msgstr "如果这是个失误，请直接忽略该邮件，不会发生任何事情。"

#~ msgid "To activate your new password, visit the following address:"
#~ msgstr "要激活您的新密码，请访问："

#~ msgid "Bank Instruction"
#~ msgstr "银行指令"

#~ msgid "Bank Payment Success Page"
#~ msgstr "银行卡付款成功页面"

#~ msgid "[%s] New Bank Order Received"
#~ msgstr "[%s] 新银行卡已收到付款"

#~ msgid "New bank order received at %s, please check it out: %s"
#~ msgstr "新银行已收到订单%s,请单击 %s"

#~ msgid "Hello %s,"
#~ msgstr "Hello %s,"

#~ msgid "Thanks for being with us."
#~ msgstr "谢谢您加入我们队伍"

#~ msgid "Click here to complete the payment on %s"
#~ msgstr "单击这里完成支付在 %s"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, your account login now in other places, for safety reasons, please "
#~ "change your password to login again."
#~ msgstr ""
#~ "对不起，您的账号目前已在其他地方登录，为了安全起见，请修改密码后重新登录。"

#~ msgid ""
#~ "<div class=\"error\">This page is restricted. Please login to view this "
#~ "page.</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div class=\"error\">该页面只允许已登录用户访问，请登录/注册后访问。</div>"

#~ msgid ""
#~ "Access Denied. Your site administrator has blocked your access to the "
#~ "WordPress back-office."
#~ msgstr "访问被拒绝。您的网站管理员已阻止您访问WordPress的后台。"
